{"webSearchUrl": "https://www.bing.com/search?q=prout+test+2019+mars+france", "totalEstimatedMatches": 333000, "value": [{"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.0", "name": "Le coronavirus d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sent en Europe en mars 2019 ... - Numerama", "url": "https://www.numerama.com/sciences/633684-le-coronavirus-deja-present-en-europe-en-mars-2019-prudence-avec-cette-etude.html", "thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ySE8Er2q8atHSincID26BQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "datePublished": "2020-06-29T00:00:00.0000000", "datePublishedDisplayText": "29 juin 2020", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.numerama.com/sciences/633684-le-coronavirus-deja-present-en-europe-en-<b>mars</b>...", "snippet": "En cette fin juin 2020, des scientifiques de l\u2019universit\u00e9 de Barcelone ont publi\u00e9 leur \u00e9tude dont les conclusions mettent en avant des traces du coronavirus SARS-CoV-2 dans des \u00e9chantillons d\u2019eau...", "dateLastCrawled": "2023-11-07T17:08:00.0000000Z", "primaryImageOfPage": {"thumbnailUrl": "https://www.bing.com/th?id=OIP.ySE8Er2q8atHSincID26BQHaEK&w=80&h=80&c=1&pid=5.1", "width": 80, "height": 80, "imageId": "OIP.ySE8Er2q8atHSincID26BQHaEK"}, "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4899179323070016&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=OEc1uGBX3DWz46KvSpufznZdm2mQON9E", "language": "fr", "isNavigational": true}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.1", "name": "Le Covid-19 circulait-il en France d\u00e8s novembre 2019 ? Oui, affirment ...", "url": "https://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/le-covid-19-circulait-il-en-france-des-novembre-2019-oui-affirment-des-chercheurs-francais_4291321.html", "datePublished": "2021-02-10T00:00:00.0000000", "datePublishedDisplayText": "10 f\u00e9vr. 2021", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>france</b>tvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/le-covid-19-circulait-il-en...", "snippet": "Ainsi, treize \u00e9chantillons pr\u00e9lev\u00e9s entre le 5 novembre <b>2019</b> et le 30 janvier 2020 se sont r\u00e9v\u00e9l\u00e9s positifs aux deux <b>tests</b>.", "dateLastCrawled": "2023-11-14T16:46:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.2", "name": "Statistiques de tests de d\u00e9pistage du Coronavirus COVID-19 en France ...", "url": "https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/statistiques-de-tests-de-depistage-du-coronavirus-covid-19-en-france-par-region-et-par-departement/", "datePublished": "2020-04-06T00:00:00.0000000", "datePublishedDisplayText": "6 avr. 2020", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.data.gouv.fr/fr/reuses/statistiques-de-<b>tests</b>-de-depistage-du-coronavirus...", "snippet": "Cette application permet de suivre les <b>tests</b> de d\u00e9pistage du Coronavirus COVID-19 r\u00e9alis\u00e9s en <b>France</b> par d\u00e9partement, r\u00e9gion, sexe et \u00e2ge avec le nombre de <b>tests</b> r\u00e9alis\u00e9s et le nombre de <b>tests</b> positifs / n\u00e9gatifs. Ces donn\u00e9es sont repr\u00e9sent\u00e9es au travers d&#39;une cartographie et des diagrammes. Site : https://www.cascoronavirus.", "dateLastCrawled": "2023-11-16T12:20:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4820087495470653&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=rbsdkcNo8M2P7FSruqH8E6dU_E7oZQIO", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.3", "name": "Tests de d\u00e9pistage du Covid-19 | ameli.fr | Assur\u00e9", "url": "https://www.ameli.fr/assure/sante/themes/covid-19/tests-de-depistage-du-covid-19", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ameli.fr/assure/sante/themes/covid-19/<b>tests</b>-de-depistage-du-covid-19", "snippet": "Dans quelles situations et o\u00f9<b> obtenir des autotests</b> gratuitement ? Consulter. Les <b>tests</b> de d\u00e9pistage du Covid-19 en pratique : RT-PCR, antig\u00e9nique ou<b> autotest</b> ? pour qui ? comment et o\u00f9 ? que faire en cas de <b>test</b> positif ? quelle prise en charge ?", "dateLastCrawled": "2023-11-16T17:49:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4678680001653743&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=WVwBfE_c3atPnmvAKS1wam0HW2tiw-6H", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.4", "name": "Les tests antig\u00e9niques du Covid-19 - ameli", "url": "https://www.ameli.fr/assure/sante/themes/covid-19/tests-de-depistage-du-covid-19/les-tests-antigeniques-du-covid-19", "datePublished": "2023-08-23T00:00:00.0000000", "datePublishedDisplayText": "23 ao\u00fbt 2023", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ameli.fr/assure/sante/themes/covid-19/<b>tests</b>-de-depistage-du-covid-19/les...", "snippet": "Depuis le 1er <b>mars</b> 2023, les modalit\u00e9s de prise en charge des <b>tests</b> de d\u00e9pistage du Covid-19 ( antig\u00e9niques, PCR et s\u00e9rologiques) ont chang\u00e9 : tous les assur\u00e9s sont pris en charge qu\u2019ils soient ou non vaccin\u00e9s ; la prise en charge de ces <b>tests</b> ne n\u00e9cessite pas de prescription m\u00e9dicale pr\u00e9alable ;", "dateLastCrawled": "2023-11-15T15:09:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4709242983415977&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=ZuGCKlo6nAddhAqCuLfXd5tICF1LWkJA", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.5", "name": "Covid-19 : quelles sont les mesures en vigueur en France", "url": "https://www.france.fr/fr/avant-de-partir/info-coronavirus-la-situation-en-france", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.<b>france</b>.fr/fr/avant-de-partir/info-coronavirus-la-situation-<b>en-france</b>", "snippet": "Recommandations du Gouvernement, mesures prises sur le territoire<b> fran\u00e7ais</b> : consultez le site de l&#39;Ambassade de <b>France</b> au Canada (Lien externe). Les mesures prises \u00e0 compter du 15 <b>mars</b>: Depuis le 15 <b>mars</b>, de nouvelles mesures visant \u00e0 \u00e9viter la propagation du virus Covid-19 sur le territoire<b> fran\u00e7ais</b> ont \u00e9t\u00e9 prises, parmi lesquelles :", "dateLastCrawled": "2023-11-13T02:22:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4684143199145707&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=TKd-GqnUG9xSGn1Fq8E5ViO1owSBmqtW", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.6", "name": "COVID-19 - France - Tableau de bord COVID-19", "url": "https://dashboard.covid19.data.gouv.fr/suivi-des-tests?location=FRA", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://dashboard.<b>covid19</b>.data.gouv.fr/suivi-des-<b>tests</b>?location=FRA", "snippet": "29 103 408. <b>Tests</b> positifs. Point d\u2019attention : Depuis le 8 d\u00e9cembre, en plus des r\u00e9sultats des <b>tests</b> virologiques, ceux des <b>tests</b> antig\u00e9niques entrent dans la production des indicateurs \u00e9pid\u00e9miologiques nationaux et territoriaux (taux d\u2019incidence, taux de positivit\u00e9 et taux de d\u00e9pistage).", "dateLastCrawled": "2023-11-14T05:14:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4925928380236027&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=BGAxxzuAWQnADZNlK_DGyp32NQlgm0DU", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.7", "name": "Tests COVID-19 : leur prise en charge \u00e9volue \u00e0 compter du 1er mars", "url": "https://francais.medscape.com/voirarticle/3609769", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://francais.medscape.com/voirarticle/3609769", "snippet": "1er <b>mars</b> 2023. 0. <b>France</b> \u2013 Signe d\u2019une am\u00e9lioration durable de la situation sanitaire en <b>France</b>, le gouvernement stoppe, \u00e0 compter du 1 er <b>mars</b>, sa prise en charge \u00e0 100% des <b>tests</b> Covid-19 chez les personnes vaccin\u00e9es, y compris sans prescription m\u00e9dicale.", "dateLastCrawled": "2023-10-27T22:33:00.0000000Z", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.8", "name": "Les autotests sur pr\u00e9l\u00e8vement nasal | ameli.fr | Assur\u00e9", "url": "https://www.ameli.fr/assure/sante/themes/covid-19/tests-de-depistage-du-covid-19/les-autotests-sur-prelevement-nasal", "datePublished": "2023-08-23T00:00:00.0000000", "datePublishedDisplayText": "23 ao\u00fbt 2023", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.ameli.fr/assure/sante/themes/covid-19/<b>tests</b>-de-depistage-du-covid-19/les...", "snippet": "Pour obtenir<b> des autotests,</b> dans la limite de 10<b> autotests</b> par mois, sans avancer les frais, il faut pr\u00e9senter au pharmacien un justificatif professionnel. Cela concerne 600 000 professionnels environ. L\u2019objectif : s\u00e9curiser leur activit\u00e9 en contact rapproch\u00e9 avec des personnes \u00e0 risque de d\u00e9velopper des formes graves de la Covid-19.", "dateLastCrawled": "2023-11-14T19:45:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4837430574722373&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=YnYaPF82O02Xz0lQtQ6bg8elAlwZ4xTZ", "language": "fr", "isNavigational": false}, {"id": "https://api.bing.microsoft.com/api/v7/#WebPages.9", "name": "Covid-19 : la prise en charge des tests de d\u00e9pistage \u00e9volue le 1er mars ...", "url": "https://www.sante.fr/actualites/covid-19-la-prise-en-charge-des-tests-de-depistage-evolue-le-1er-mars-2023", "datePublished": "2023-03-01T00:00:00.0000000", "datePublishedDisplayText": "1 mars 2023", "isFamilyFriendly": true, "displayUrl": "https://www.sante.fr/actualites/covid-19-la-prise-en-charge-des-<b>tests</b>-de-depistage...", "snippet": "La prise en charge des <b>tests</b> pour l\u2019ensemble des assur\u00e9s. Avant le 1er <b>mars</b> 2023, les <b>tests</b> RT-PCR et antig\u00e9niques \u00e9taient exceptionnellement pris en charge \u00e0 100% par l\u2019assurance maladie obligatoire, pour les personnes vaccin\u00e9es et sans prescription m\u00e9dicale.", "dateLastCrawled": "2023-11-13T16:42:00.0000000Z", "cachedPageUrl": "http://cc.bingj.com/cache.aspx?q=prout+test+2019+mars+france&d=4527213681705145&mkt=fr-FR&setlang=fr-FR&w=VXwGC4h7dhEKvQyXTUAIOefvDp2sjXyG", "language": "fr", "isNavigational": false}]}