{"2020": {"0": {"date_start": 1, "date_end": 3, "articles": {"3_27_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "pays", "arm\u00e9e", "force", "france"], "3_6_0": ["force", "malien", "mali", "arm\u00e9e", "eutm"], "3_1_0": ["imam", "pays", "politique", "force", "ressource"], "3_2_0": ["drone", "am\u00e9ricain", "force", "niger", "panne"], "3_14_0": ["burkina", "otage", "lib\u00e9ration", "faso", "nord"], "3_8_0": ["arm\u00e9e", "terroriste", "force", "dernier", "minusca"], "3_29_0": ["fran\u00e7ais", "occupation", "militaire", "\u00e9tat", "malien"], "3_28_0": ["coronavirus", "nigeria", "pays", "personne", "\u00e9tat"], "3_21_0": ["attaque", "drone", "mars", "terroriste", "sahel"], "3_23_0": ["mali", "grand", "malien", "centrafricain", "secteur"], "3_11_0": ["terroriste", "afrique", "pays", "pr\u00e9sence", "france"], "3_10_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "\u00e9tranger", "national", "ministre"], "3_10_1": ["am\u00e9ricain", "mort", "militaire", "autod\u00e9fense", "arm\u00e9e"], "3_16_0": ["afrique", "soldat", "dernier", "ouest", "sahel"], "3_25_0": ["pays", "france", "afrique", "fran\u00e7ais", "togo"], "3_20_0": ["mali", "malien", "france", "terroriste", "pays"], "3_12_0": ["terroriste", "pays", "arme", "attentat", "ambassade"], "3_5_0": ["cameroun", "\u00e9tat", "camerounais", "marche", "russie"], "3_4_0": ["etat", "dicko", "malien", "coup", "ambassadeur"], "3_3_0": ["drone", "fran\u00e7ais", "force", "arm\u00e9e", "imam"], "3_13_0": ["zone", "arm\u00e9e", "force", "burkina", "malien"], "3_22_0": ["terrorisme", "occidental", "nazinga", "\u00e9lection", "afrique"], "3_9_0": ["burkina", "g\u00e9n\u00e9ral", "arm\u00e9e", "faso", "force"], "1_10_0": ["nucl\u00e9aire", "\u00e9tat", "attaque", "africain", "afrique"], "1_29_0": ["france", "\u00e9tat", "burkinab\u00e9", "ivoire", "coup"], "1_6_0": ["militaire", "fran\u00e7ais", "chef", "\u00e9tat", "janvier"], "1_17_0": ["sahel", "force", "arm\u00e9e", "cadre", "arm\u00e9"], "1_21_0": ["burkina", "groupe", "op\u00e9ration", "militaire", "cameroun"], "1_18_0": ["malien", "g\u00e9n\u00e9ral", "proc\u00e8s", "\u00e9tat", "sanogo"], "1_24_0": ["militaire", "environ", "ied", "belge", "fran\u00e7ais"], "1_13_0": ["mali", "fran\u00e7ais", "pays", "france", "europ\u00e9en"], "1_30_0": ["fronti\u00e8re", "fran\u00e7ais", "mali", "militaire", "malien"], "1_30_1": ["allemagne", "allemand", "sch\u00e4ubl", "pr\u00e9sident", "parlement"], "1_3_0": ["\u00e9tat", "malien", "afrique", "mali", "arm\u00e9e"], "1_9_0": ["\u00e9tat", "recrutement", "militaire", "faca", "arm\u00e9e"], "1_19_0": ["pays", "burundi", "camerounais", "burundais", "gouvernement"], "1_20_0": ["\u00e9tat", "arm\u00e9e", "malien", "france", "nagy"], "1_15_0": ["politique", "mouvement", "dicko", "france", "imam"], "1_7_0": ["gabon", "\u00e9tat", "arm\u00e9e", "bongo", "pays"], "1_12_0": ["pays", "cameroun", "\u00e9tat", "accord", "malien"], "1_23_0": ["mali", "danemark", "secteur", "pays", "fronti\u00e8re"], "1_8_0": ["iranien", "arm\u00e9e", "militaire", "drone", "fran\u00e7ais"], "1_11_0": ["soldat", "chef", "nig\u00e9rien", "ancien", "mort"], "1_22_0": ["libye", "pays", "turquie", "arabe", "libyen"], "1_4_0": ["base", "attaque", "afrique", "militaire", "shebab"], "2_19_0": ["pays", "afrique", "am\u00e9ricain", "mauritanie", "mali"], "2_1_0": ["afrique", "militaire", "arm\u00e9e", "sahel", "france"], "2_21_0": ["afrique", "rdc", "nouveau", "\u00e9tat", "coup"], "2_12_0": ["force", "terroriste", "france", "mali", "occupation"], "2_12_1": ["base", "arm\u00e9e", "attaque", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien"], "2_18_0": ["ghana", "pays", "occidental", "togo", "force"], "2_28_0": ["kahimbi", "g\u00e9n\u00e9ral", "delphin", "tshisekedi", "pouvoir"], "2_16_0": ["arm\u00e9e", "\u00e9tat", "force", "ivoirien", "militaire"], "2_7_0": ["congo", "congolais", "militaire", "pays", "force"], "2_6_0": ["\u00e9tat", "tshisekedi", "pr\u00e9sident", "fama", "terroriste"], "2_2_0": ["france", "pari", "afrique", "guerre", "sahel"], "2_4_0": ["militaire", "force", "soudan", "arm\u00e9e", "base"], "2_5_0": ["force", "op\u00e9ration", "r\u00e9gion", "s\u00e9curit\u00e9", "\u00e9tat"], "2_24_0": ["malien", "terroriste", "macron", "sahel", "france"], "2_27_0": ["arm\u00e9e", "fran\u00e7ais", "ambassadeur", "malien", "soldat"], "2_20_0": ["chine", "terroriste", "otan", "am\u00e9ricain", "fama"], "2_22_0": ["fama", "terroriste", "f\u00e9vrier", "force", "arm\u00e9"], "2_15_0": ["france", "centrafriqu", "afrique", "mirage", "force"], "2_9_0": ["alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "militaire", "attentat", "alger"], "2_9_1": ["terroriste", "syrien", "al", "otan", "arm\u00e9e"], "2_9_2": ["arm\u00e9e", "afrique", "force", "malien", "arm\u00e9"], "2_8_0": ["cameroun", "minusma", "mali", "malien", "terroriste"], "2_14_0": ["force", "temps", "bongo", "article", "\u00e9tat"], "2_14_1": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "attaque", "militaire", "arm\u00e9e"], "2_13_0": ["dialogue", "terroriste", "pr\u00e9sident", "chef", "france"], "2_3_0": ["arm\u00e9e", "tchadien", "africain", "d\u00e9ploiement", "zone"], "2_10_0": ["alg\u00e9rien", "pr\u00e9sident", "arm\u00e9e", "pays", "russe"], "2_10_1": ["afrique", "africain", "malien", "sud", "pr\u00e9sident"], "2_26_0": ["afrique", "pays", "cameroun", "france", "politique"]}, "kws": ["arm\u00e9e", "force", "pays", "\u00e9tat", "malien", "france", "militaire"]}, "1": {"date_start": 4, "date_end": 6, "articles": {"5_11_0": ["\u00e9thiopie", "am\u00e9ricain", "afrique", "force", "semaine"], "5_20_0": ["palestinien", "palestine", "qod", "monde", "sioniste"], "5_4_0": ["avion", "sahel", "force", "somali", "\u00e9tat"], "5_8_0": ["alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "alg\u00e9rie", "fronti\u00e8re", "libye"], "5_7_0": ["drone", "am\u00e9ricain", "p\u00e9trolier", "agadez", "arm\u00e9e"], "5_2_0": ["force", "soudan", "mali", "sant\u00e9", "puissance"], "5_28_0": ["b\u00e9nin", "niger", "force", "arm\u00e9e", "terroriste"], "5_13_0": ["afrique", "lutte", "arm\u00e9e", "force", "occidental"], "5_16_0": ["ivoire", "france", "exercice", "militaire", "c\u00f4te"], "5_9_0": ["alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "alg\u00e9rie", "marocain", "fronti\u00e8re"], "5_30_0": ["peuple", "force", "arm\u00e9e", "terroriste", "mai"], "5_29_0": ["am\u00e9ricain", "arm\u00e9e", "ahmed", "\u00e9thiopien", "afrique"], "5_26_0": ["terroriste", "op\u00e9ration", "afrique", "fama", "fronti\u00e8re"], "5_1_0": ["soldat", "malien", "campagne", "fran\u00e7ais", "\u00e9tranger"], "5_3_0": ["afrique", "tchad", "avion", "a\u00e9rien", "fran\u00e7ais"], "5_23_0": ["fran\u00e7ais", "terroriste", "force", "r\u00e9gion", "sahel"], "5_17_0": ["arm\u00e9e", "malien", "force", "gouvernement", "terroriste"], "5_21_0": ["nouveau", "affaire", "africain", "force", "afrique"], "5_27_0": ["alg\u00e9rie", "guerre", "alg\u00e9rien", "libye", "hybride"], "5_27_1": ["rdc", "mali", "daech", "occidental", "fama"], "6_22_0": ["force", "malien", "minusca", "peuple", "centrafricain"], "6_13_0": ["arm\u00e9e", "\u00e9thiopie", "barrage", "soudan", "\u00e9gypte"], "6_8_0": ["europ\u00e9en", "rdc", "congolais", "peuple", "occidental"], "6_14_0": ["pr\u00e9sence", "afrique", "force", "sahel", "s\u00e9n\u00e9gal"], "6_21_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "terroriste", "otan", "fronti\u00e8re"], "6_17_0": ["drone", "afghanistan", "allemand", "frappe", "isra\u00e9lien"], "6_26_0": ["pr\u00e9sident", "arm\u00e9e", "tchadien", "libye", "malien"], "6_25_0": ["fonds", "djibouti", "mali", "pays", "malien"], "6_29_0": ["op\u00e9ration", "tchadien", "prisonnier", "arm\u00e9e", "coup"], "6_7_0": ["malien", "force", "occupation", "peuple", "imam"], "6_4_0": ["malien", "force", "sahel", "occupation", "base"], "6_3_0": ["pays", "ministre", "mali", "occidental", "d\u00e9fense"], "6_15_0": ["malien", "arm\u00e9e", "enfant", "mali", "centrafricain"], "6_1_0": ["nigeria", "force", "niger", "arm\u00e9e", "peuple"], "6_10_0": ["a\u00e9roport", "ministre", "mali", "dernier", "malien"], "6_20_0": ["afrique", "facebook", "niger", "grand", "r\u00e9seau"], "6_24_0": ["africain", "afrique", "burkina", "monde", "pays"], "6_2_0": ["c\u00f4te", "pays", "ivoire", "\u00e9tat", "raison"], "6_30_0": ["\u00e9thiopie", "force", "eau", "nil", "pays"], "6_12_0": ["force", "burkina", "faso", "arm\u00e9", "coalition"], "6_19_0": ["ibk", "djibouti", "pr\u00e9sident", "malien", "vendredi"], "4_3_0": ["africain", "afrique", "op\u00e9ration", "fran\u00e7ais", "commando"], "4_2_0": ["ministre", "aide", "mali", "afrique", "chinois"], "4_6_0": ["malien", "arm\u00e9e", "force", "gao", "d\u00e9stabilisation"], "4_26_0": ["france", "cameroun", "arm\u00e9e", "image", "rencontre"], "4_25_0": ["am\u00e9ricain", "sahel", "urgence", "djibouti", "fran\u00e7ais"], "4_1_0": ["djibouti", "pays", "afrique", "low", "yaada"], "4_17_0": ["pays", "masque", "daech", "afrique", "pr\u00e9sident"], "4_13_0": ["arm\u00e9e", "op\u00e9ration", "tchadien", "terroriste", "force"], "4_12_0": ["afrique", "africain", "france", "\u00e9tat", "air"], "4_8_0": ["vaccin", "afrique", "arm\u00e9e", "malien", "\u00e9tat"], "4_11_0": ["tchadien", "op\u00e9ration", "militaire", "tchad", "avril"], "4_11_1": ["base", "alg\u00e9rie", "drone", "a\u00e9rien", "us"], "4_22_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "force", "arm\u00e9e", "chef", "s\u00e9n\u00e9galais"], "4_14_0": ["fran\u00e7ais", "chine", "france", "avril", "personne"], "4_14_1": ["force", "a\u00e9rien", "haftar", "libye", "drone"], "4_14_2": ["malien", "a\u00e9rien", "mali", "guerre", "tchad"], "4_20_0": ["force", "arm\u00e9e", "africain", "ghana", "pays"], "4_27_0": ["arm\u00e9e", "britannique", "peur", "malien", "force"], "4_30_0": ["centrafricain", "cameroun", "r\u00e9publique", "soudan", "pays"], "4_29_0": ["tchadien", "c\u00f4te", "ivoire", "tchad", "africain"], "4_10_0": ["arm\u00e9e", "malien", "mali", "jour", "jihadiste"], "4_16_0": ["mali", "libye", "r\u00e9gion", "arme", "arm\u00e9"]}, "kws": ["force", "arm\u00e9e", "afrique", "malien", "mali", "pays", "terroriste"]}, "2": {"date_start": 7, "date_end": 9, "articles": {"8_10_0": ["cameroun", "force", "fran\u00e7ais", "france", "tchad"], "8_9_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "alger", "sahel", "ue"], "8_9_1": ["france", "zone", "fran\u00e7ais", "\u00e9tat", "r\u00e9gion"], "8_26_0": ["\u00e9tat", "mali", "pays", "coup", "nig\u00e9rian"], "8_21_0": ["malien", "formation", "am\u00e9ricain", "\u00e9tat", "militaire"], "8_21_1": ["mali", "france", "russie", "militaire", "mouvement"], "8_21_2": ["palestinien", "alg\u00e9rie", "\u00e9mirat", "pays", "arabe"], "8_21_3": ["isra\u00ebl", "grand", "axe", "aviv", "turquie"], "8_30_0": ["\u00e9tat", "afrique", "crise", "cameroun", "pays"], "8_18_0": ["\u00e9tat", "centrafricain", "onu", "situation", "avertissement"], "8_18_1": ["alg\u00e9rie", "mali", "coup", "\u00e9tat", "grand"], "8_14_0": ["isra\u00ebl", "r\u00e9sistance", "isra\u00e9lien", "sioniste", "nasrallah"], "8_14_1": ["am\u00e9ricain", "militaire", "afrique", "niger", "drone"], "8_29_0": ["base", "maroc", "militaire", "turc", "exercice"], "8_29_1": ["pays", "africain", "afrique", "occidental", "peuple"], "8_28_0": ["\u00e9tat", "fran\u00e7ais", "pr\u00e9sident", "malien", "france"], "8_28_1": ["naval", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "force", "arm\u00e9e"], "8_17_0": ["kribi", "force", "port", "malien", "mali"], "8_16_0": ["zone", "somali", "isra\u00ebl", "attaque", "france"], "8_31_0": ["\u00e9thiopie", "barrage", "ressource", "pays", "afrique"], "8_15_0": ["fran\u00e7ais", "zone", "imam", "pr\u00e9sence", "mali"], "8_25_0": ["pays", "mali", "militaire", "occidental", "pr\u00e9sident"], "8_19_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "pays", "iran", "pr\u00e9sident", "\u00e9tat"], "8_7_0": ["afrique", "africain", "\u00e9tat", "population", "continent"], "8_1_0": ["cameroun", "afrique", "sahel", "r\u00e9gion", "gouvernement"], "8_20_0": ["mali", "ministre", "politique", "d\u00e9cision", "pays"], "8_4_0": ["pays", "pr\u00e9sident", "afrique", "moustapha", "russie"], "8_27_0": ["ivoire", "c\u00f4te", "manifestation", "pays", "gouvernement"], "8_23_0": ["militaire", "peuple", "mali", "pays", "c\u00f4te"], "8_22_0": ["terroriste", "attaque", "groupe", "arm\u00e9e", "malien"], "8_6_0": ["orange", "avion", "force", "op\u00e9rateur", "onu"], "7_17_0": ["malien", "peuple", "force", "s\u00e9n\u00e9gal", "manifestation"], "7_14_0": ["c\u00f4te", "ivoire", "terroriste", "nord", "op\u00e9ration"], "7_5_0": ["tchad", "tchadien", "sahel", "force", "pr\u00e9sident"], "7_20_0": ["force", "malien", "arm\u00e9e", "guin\u00e9e", "takuba"], "7_6_0": ["base", "alg\u00e9rien", "libye", "maroc", "turquie"], "7_2_0": ["\u00e9tat", "b\u00e9nin", "occidental", "tentative", "ibk"], "7_23_0": ["lait", "mali", "europ\u00e9en", "fran\u00e7ais", "\u00e9tat"], "7_8_0": ["force", "pays", "gabon", "arm\u00e9e", "mois"], "7_7_0": ["force", "mali", "r\u00e9gion", "base", "fronti\u00e8re"], "7_22_0": ["mali", "niger", "accord", "afrique", "s\u00e9curit\u00e9"], "7_15_0": ["force", "\u00e9thiopie", "pression", "manifestation", "barrage"], "7_28_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "burkina", "faso", "\u00e9tat", "pays"], "7_31_0": ["iran", "pays", "rdc", "industriel", "industrie"], "7_30_0": ["projet", "am\u00e9rique", "niger", "grand", "total"], "7_19_0": ["niger", "nigeria", "vid\u00e9o", "africain", "pr\u00e9sident"], "7_18_0": ["burkina", "faso", "usa", "am\u00e9ricain", "afrique"], "7_11_0": ["mali", "imam", "dicko", "fran\u00e7ais", "malien"], "7_10_0": ["\u00e9l\u00e9phant", "fran\u00e7ais", "arme", "projet", "afrique"], "9_2_0": ["iran", "nig\u00e9rien", "etat", "niger", "ghana"], "9_28_0": ["pays", "ministre", "mali", "occident", "malien"], "9_15_0": ["pays", "peuple", "point", "kabila", "malien"], "9_8_0": ["tchad", "peuple", "\u00e9tat", "force", "junte"], "9_12_0": ["alg\u00e9rie", "afrique", "militaire", "alg\u00e9rien", "avion"], "9_10_0": ["mali", "kenya", "pays", "cavusoglu", "turquie"], "9_18_0": ["afrique", "am\u00e9ricain", "\u00e9lection", "pays", "kenya"], "9_1_0": ["tshisekedi", "peuple", "pays", "force", "pr\u00e9sident"], "9_19_0": ["france", "population", "pays", "centrafricain", "militaire"], "9_26_0": ["pays", "afrique", "africain", "sanction", "population"], "9_29_0": ["camerounais", "suisse", "biya", "pr\u00e9sident", "paul"], "9_29_1": ["alg\u00e9rie", "tunisie", "ministre", "visite", "dernier"], "9_24_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "chef", "pays", "palestinien"], "9_13_0": ["nig\u00e9rien", "pays", "arm\u00e9e", "occidental", "s\u00e9curit\u00e9"], "9_13_1": ["alg\u00e9rie", "pays", "alg\u00e9rien", "source", "terroriste"], "9_25_0": ["pays", "\u00e9tat", "pr\u00e9sident", "mali", "burundi"], "9_16_0": ["isra\u00ebl", "tchad", "pays", "afrique", "soudan"], "9_30_0": ["force", "pays", "arm\u00e9e", "touad\u00e9ra", "coalition"], "9_23_0": ["\u00e9tat", "arm\u00e9e", "pr\u00e9sident", "junte", "malien"], "9_22_0": ["pays", "burkina", "faso", "france", "fran\u00e7ais"], "9_6_0": ["national", "tunisien", "libyen", "pays", "source"], "9_6_1": ["vaccin", "mali", "polio", "louis", "komayou"], "9_7_0": ["population", "pays", "burkina", "faso", "zambien"], "9_5_0": ["d\u00e9chet", "plastique", "france", "\u00eele", "kenya"], "9_4_0": ["arm\u00e9e", "\u00e9tat", "malien", "camerounais", "nig\u00e9rien"], "9_21_0": ["alg\u00e9rie", "septembre", "am\u00e9ricain", "exercice", "r\u00e9gime"], "9_21_1": ["mali", "arm\u00e9e", "burkinab\u00e8", "occident", "afrique"], "9_20_0": ["arm\u00e9e", "pays", "d\u00e9membrement", "cameroun", "afrique"], "9_3_0": ["financement", "mali", "chine", "terroriste", "chinois"], "9_14_0": ["pr\u00e9sident", "ouattara", "population", "vid\u00e9o", "camerounais"]}, "kws": ["pays", "mali", "\u00e9tat", "afrique", "force", "malien", "pr\u00e9sident"]}, "3": {"date_start": 10, "date_end": 12, "articles": {"11_13_0": ["force", "pays", "arm\u00e9e", "afrique", "terroriste"], "11_1_0": ["am\u00e9ricain", "malien", "peul", "octobre", "fronti\u00e8re"], "11_16_0": ["pays", "france", "maritime", "accord", "malien"], "11_26_0": ["imam", "dicko", "grand", "tchadien", "mali"], "11_18_0": ["terroriste", "\u00e9thiopie", "\u00e9tat", "mali", "guerre"], "11_27_0": ["djibouti", "isra\u00ebl", "malien", "pays", "mali"], "11_21_0": ["maroc", "maghreb", "aqmi", "occidental", "terroriste"], "11_21_1": ["pr\u00e9sident", "macron", "fran\u00e7ais", "africain", "afrique"], "11_20_0": ["pays", "mali", "washington", "\u00e9thiopien", "arm\u00e9e"], "11_20_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "maroc", "arm\u00e9e", "militaire"], "11_10_0": ["pays", "france", "soldat", "afrique", "sahel"], "11_22_0": ["alg\u00e9rie", "syrie", "alg\u00e9rien", "syrien", "axe"], "11_23_0": ["burundi", "onu", "fama", "mali", "burundais"], "11_28_0": ["angola", "isra\u00ebl", "\u00e9thiopie", "africain", "pays"], "11_17_0": ["terroriste", "pays", "pr\u00e9sident", "occident", "occidental"], "11_17_1": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "axe", "guerre", "r\u00e9sistance"], "11_30_0": ["fran\u00e7ais", "afrique", "attaque", "camerounais", "malien"], "11_29_0": ["gouvernement", "pays", "\u00e9thiopien", "r\u00e9gion", "m\u00e9dia"], "11_12_0": ["ouest", "afrique", "cameroun", "sahel", "lutte"], "11_11_0": ["pays", "\u00e9thiopie", "r\u00e9gion", "tigr\u00e9", "afrique"], "11_3_0": ["alg\u00e9rie", "nouveau", "doctrine", "militaire", "constitution"], "11_3_1": ["population", "france", "malien", "gouvernement", "arm\u00e9e"], "11_5_0": ["\u00e9tat", "pr\u00e9sident", "pays", "coop\u00e9ration", "soro"], "11_9_0": ["fran\u00e7ais", "france", "niger", "pays", "pr\u00e9sident"], "11_8_0": ["\u00e9thiopie", "suite", "pays", "barkhane", "minorit\u00e9"], "11_19_0": ["pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "macron", "turquie", "col\u00e8re"], "11_19_1": ["s\u00e9n\u00e9gal", "navire", "fatick", "kaolack", "projet"], "11_24_0": ["milliard", "dette", "pays", "mali", "transition"], "11_7_0": ["s\u00e9paratiste", "pays", "camerounais", "c\u00f4te", "ivoire"], "11_2_0": ["terroriste", "soudan", "pays", "\u00e9tat", "g\u00e9n\u00e9ral"], "10_6_0": ["am\u00e9ricain", "pays", "c\u00f4te", "nig\u00e9rien", "france"], "10_6_1": ["am\u00e9ricain", "pays", "alg\u00e9rie", "source", "libye"], "10_5_0": ["am\u00e9ricain", "terroriste", "cameroun", "gouvernement", "s\u00e9paratiste"], "10_5_1": ["alg\u00e9rie", "am\u00e9ricain", "russie", "afrique", "usa"], "10_12_0": ["terroriste", "mali", "pr\u00e9sident", "visite", "lib\u00e9ration"], "10_11_0": ["afrique", "population", "africain", "multinationale", "fran\u00e7ais"], "10_30_0": ["france", "fran\u00e7ais", "mali", "malien", "terroriste"], "10_29_0": ["mali", "\u00e9tat", "militaire", "pr\u00e9sident", "civil"], "10_10_0": ["pays", "soudan", "mali", "fran\u00e7ais", "suisse"], "10_18_0": ["pays", "ghana", "droit", "cuba", "homme"], "10_31_0": ["pays", "gouvernement", "population", "cameroun", "gabonais"], "10_8_0": ["pays", "afrique", "militaire", "\u00e9tranger", "dette"], "10_17_0": ["occident", "mali", "burundi", "pr\u00e9sident", "terroriste"], "10_16_0": ["militaire", "arm\u00e9e", "malien", "pr\u00e9sident", "occident"], "10_24_0": ["arm\u00e9e", "malien", "\u00e9cole", "camerounais", "pays"], "10_21_0": ["population", "malien", "mali", "terroriste", "multinationale"], "10_21_1": ["alger", "alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "camp", "alg\u00e9rie"], "10_19_0": ["terroriste", "pays", "pr\u00e9sident", "arm\u00e9e", "r\u00e9sultat"], "10_26_0": ["population", "p\u00e9trolier", "multinationale", "pays", "compagnie"], "10_3_0": ["pays", "mali", "zimbabwe", "occidental", "fran\u00e7ais"], "10_27_0": ["m\u00e9dia", "mainstream", "malien", "terroriste", "pays"], "10_15_0": ["malien", "pays", "iran", "\u00e9tat", "ministre"], "10_4_0": ["afrique", "tunisie", "tunisien", "accord", "dernier"], "10_2_0": ["france", "pr\u00e9sident", "militaire", "pays", "iran"], "10_1_0": ["pays", "afrique", "gabonais", "mali", "arm\u00e9e"], "10_7_0": ["mali", "pr\u00e9sident", "terroriste", "militaire", "pays"], "10_14_0": ["terroriste", "mali", "lib\u00e9ration", "malien", "otage"], "10_23_0": ["farabougou", "malien", "pays", "\u00e9lection", "guin\u00e9e"], "10_13_0": ["militaire", "malien", "terroriste", "am\u00e9ricain", "afrique"], "12_5_0": ["c\u00f4te", "ivoire", "burundi", "onu", "d\u00e9cembre"], "12_4_0": ["afrique", "fran\u00e7ais", "\u00e9tat", "isra\u00ebl", "base"], "12_23_0": ["gouvernement", "force", "am\u00e9ricain", "pays", "russie"], "12_22_0": ["fama", "pays", "mine", "\u00e9tat", "afrique"], "12_2_0": ["ghana", "c\u00f4te", "ivoire", "arm\u00e9e", "cacao"], "12_1_0": ["pays", "projet", "afrique", "fran\u00e7ais", "daech"], "12_24_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "centrafricain", "militaire", "pr\u00e9sident", "force"], "12_26_0": ["sioniste", "alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "projet", "isra\u00ebl"], "12_26_1": ["arm\u00e9e", "jour", "pays", "mali", "force"], "12_14_0": ["kenya", "somali", "afrique", "daech", "pays"], "12_9_0": ["alg\u00e9rien", "am\u00e9ricain", "alg\u00e9rie", "libye", "maroc"], "12_9_1": ["pays", "occidental", "r\u00e9gion", "burkina", "faso"], "12_28_0": ["m\u00e9dia", "pays", "malien", "journaliste", "\u00e9thiopien"], "12_17_0": ["facebook", "fran\u00e7ais", "compte", "russe", "r\u00e9seau"], "12_16_0": ["arm\u00e9e", "\u00e9thiopien", "burkina", "pays", "r\u00e9gion"], "12_19_0": ["allemand", "drone", "mission", "\u00e9tranger", "responsable"], "12_19_1": ["gouvernement", "\u00e9tat", "force", "libert\u00e9", "coup"], "12_18_0": ["arm\u00e9e", "ivoirien", "\u00e9tat", "force", "article"], "12_3_0": ["pays", "\u00e9tat", "attaque", "agriculteur", "borno"], "12_13_0": ["terroriste", "r\u00e9gion", "pr\u00e9sident", "guin\u00e9e", "attaque"], "12_12_0": ["malien", "mali", "pr\u00e9sident", "soci\u00e9t\u00e9", "arm\u00e9e"], "12_12_1": ["alg\u00e9rien", "isra\u00ebl", "alger", "sioniste", "alg\u00e9rie"], "12_27_0": ["katanga", "pays", "boziz\u00e9", "\u00e9tat", "fama"], "12_11_0": ["c\u00f4te", "tchad", "ivoire", "pays", "sahel"], "12_10_0": ["peuple", "normalisation", "isra\u00ebl", "alg\u00e9rie", "marocain"], "12_7_0": ["conseil", "s\u00e9curit\u00e9", "transition", "\u00e9thiopie", "burundi"], "12_7_1": ["alg\u00e9rien", "isra\u00ebl", "t\u00e9l\u00e9communications", "s\u00e9curit\u00e9", "axe"], "12_29_0": ["pays", "mali", "russie", "iran", "afrique"], "12_15_0": ["pays", "afrique", "compte", "r\u00e9seau", "faux"], "12_31_0": ["mali", "force", "soudan", "r\u00e9gion", "isra\u00ebl"], "12_21_0": ["afrique", "terroriste", "pays", "malien", "africain"], "12_6_0": ["pays", "afrique", "terroriste", "militaire", "occidental"], "12_20_0": ["pays", "boziz\u00e9", "groupe", "arm\u00e9", "mali"]}, "kws": ["pays", "mali", "afrique", "terroriste", "malien", "pr\u00e9sident", "arm\u00e9e"]}}, "2019": {"0": {"date_start": 1, "date_end": 3, "articles": {"2_12_0": ["pays", "russe", "anglophone", "r\u00e9gion", "s\u00e9paratiste"], "2_18_0": ["pays", "grand", "soldat", "mali", "pr\u00e9sident"], "2_17_0": ["afrique", "militaire", "mali", "burkina", "faso"], "2_20_0": ["arm\u00e9e", "djibouti", "pays", "chine", "afrique"], "2_2_0": ["afrique", "isra\u00ebl", "mali", "accord", "bloc"], "2_7_0": ["gabon", "venezuela", "russie", "russe", "pays"], "2_13_0": ["pays", "mali", "afrique", "cameroun", "am\u00e9ricain"], "2_8_0": ["am\u00e9ricain", "politique", "militaire", "nig\u00e9rien", "frappe"], "2_19_0": ["isra\u00ebl", "niger", "monnaie", "africain", "afrique"], "2_27_0": ["marine", "mali", "attaque", "temps", "c\u00f4te"], "2_4_0": ["isra\u00ebl", "cameroun", "ministre", "camerounais", "mise"], "2_5_0": ["pays", "afrique", "militaire", "chine", "base"], "2_6_0": ["tchadien", "gabon", "france", "pari", "gouvernement"], "2_25_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "tchadien", "mali", "tchad"], "2_24_0": ["base", "am\u00e9ricain", "s\u00e9n\u00e9gal", "s\u00e9n\u00e9galais", "mali"], "2_10_0": ["mali", "relation", "pays", "isra\u00ebl", "france"], "2_1_0": ["france", "chine", "route", "pays", "gabon"], "2_23_0": ["isra\u00ebl", "pr\u00e9sident", "africain", "burundi", "afrique"], "1_19_0": ["fran\u00e7ais", "militaire", "france", "population", "ville"], "1_21_0": ["sahel", "tchad", "attaque", "tchadien", "pr\u00e9sident"], "1_8_0": ["pays", "burundi", "mali", "population", "militaire"], "1_7_0": ["militaire", "fran\u00e7ais", "pays", "\u00e9tat", "france"], "1_4_0": ["\u00e9tat", "rdc", "b\u00e9nin", "france", "gabon"], "1_27_0": ["pr\u00e9sident", "nig\u00e9ria", "buhari", "militaire", "ivoirien"], "1_30_0": ["burkina", "faso", "fran\u00e7ais", "afrique", "mali"], "1_16_0": ["afrique", "italien", "militaire", "pays", "italie"], "1_15_0": ["militaire", "sahel", "grand", "afrique", "force"], "1_20_0": ["document", "baltique", "r\u00e9gion", "fran\u00e7ais", "france"], "1_3_0": ["niger", "occidental", "burkina", "pays", "population"], "1_3_1": ["terroriste", "alg\u00e9rie", "pays", "groupe", "alg\u00e9rien"], "1_6_0": ["bongo", "pays", "russie", "afrique", "gabon"], "1_22_0": ["afrique", "militaire", "africain", "france", "ministre"], "1_26_0": ["militaire", "base", "pays", "peul", "communaut\u00e9"], "1_25_0": ["mali", "militaire", "s\u00e9n\u00e9gal", "force", "place"], "1_2_0": ["alg\u00e9rie", "afrique", "terroriste", "pays", "syrie"], "1_9_0": ["russie", "pr\u00e9sident", "russe", "france", "guin\u00e9e"], "1_5_0": ["communaut\u00e9", "pays", "burkina", "faso", "mali"], "3_3_0": ["isra\u00e9lien", "militaire", "africain", "isra\u00ebl", "pays"], "3_3_1": ["mali", "force", "fran\u00e7ais", "arm\u00e9e", "africain"], "3_3_2": ["gaz", "sonatrach", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "soci\u00e9t\u00e9"], "3_22_0": ["ancien", "affi", "guessan", "laurent", "force"], "3_18_0": ["pays", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "affaire", "russe"], "3_12_0": ["soudan", "sud", "bloc", "fran\u00e7ais", "pays"], "3_1_0": ["fran\u00e7ais", "africain", "toxique", "c\u00f4te", "occidental"], "3_1_1": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "ministre", "france", "\u00e9tranger"], "3_13_0": ["france", "fran\u00e7ais", "afrique", "pays", "pari"], "3_11_0": ["militaire", "cameroun", "russie", "fran\u00e7ais", "op\u00e9ration"], "3_31_0": ["malien", "peul", "mali", "massacre", "burundi"], "3_6_0": ["fran\u00e7ais", "militaire", "soldat", "afrique", "mali"], "3_19_0": ["arm\u00e9e", "mali", "national", "bataillon", "sp\u00e9cial"], "3_10_0": ["afrique", "pays", "isra\u00ebl", "fran\u00e7ais", "kenya"], "3_16_0": ["am\u00e9ricain", "soudan", "russie", "pays", "afrique"], "3_23_0": ["\u00e9tat", "terroriste", "peul", "pays", "taxe"], "3_30_0": ["france", "pr\u00e9sident", "mayotte", "s\u00e9curit\u00e9", "pays"], "3_15_0": ["pays", "france", "fran\u00e7ais", "afrique", "mali"], "3_26_0": ["cameroun", "am\u00e9ricain", "militaire", "mali", "afrique"], "3_9_0": ["france", "mali", "afrique", "pays", "pr\u00e9sident"], "3_2_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "dernier", "r\u00e9volte", "figure"], "3_17_0": ["afrique", "africain", "occupation", "pays", "usa"], "3_24_0": ["gouvernement", "mali", "arm\u00e9", "pays", "france"], "3_24_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "pays", "am\u00e9ricain", "culturel"], "3_25_0": ["projet", "force", "\u00e9tat", "arm\u00e9e", "malien"]}, "kws": ["pays", "afrique", "mali", "militaire", "france", "fran\u00e7ais", "pr\u00e9sident"]}, "1": {"date_start": 4, "date_end": 6, "articles": {"5_30_0": ["pays", "force", "ville", "g\u00e9n\u00e9ral", "fer"], "5_11_0": ["cameroun", "force", "fran\u00e7ais", "mali", "afrique"], "5_7_0": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "haftar", "pays", "dollar"], "5_4_0": ["jaune", "liste", "magnitude", "s\u00e9isme", "gilet"], "5_4_1": ["alg\u00e9rie", "france", "alg\u00e9rien", "g\u00e9n\u00e9ral", "salah"], "5_4_2": ["mali", "pr\u00e9sence", "russie", "soudan", "france"], "5_16_0": ["soudan", "c\u00f4te", "ivoire", "alg\u00e9rie", "libye"], "5_1_0": ["nig\u00e9rien", "g\u00e9n\u00e9ral", "arm\u00e9e", "force", "s\u00e9n\u00e9gal"], "5_17_0": ["cameroun", "africain", "pays", "s\u00e9n\u00e9gal", "sahel"], "5_27_0": ["pays", "mali", "fran\u00e7ais", "bollor\u00e9", "\u00e9tranger"], "5_24_0": ["afrique", "ghana", "pr\u00e9sident", "pays", "ghan\u00e9en"], "5_13_0": ["op\u00e9ration", "militaire", "information", "c\u00f4te", "ivoire"], "5_29_0": ["pays", "pr\u00e9sident", "\u00e9rythr\u00e9e", "africain", "afrique"], "5_3_0": ["ambassade", "politique", "malien", "force", "cameroun"], "5_22_0": ["mali", "sahel", "castaner", "fran\u00e7ais", "c\u00f4te"], "5_19_0": ["peul", "cameroun", "burkina", "mali", "force"], "5_15_0": ["am\u00e9ricain", "fran\u00e7ais", "sahel", "nig\u00e9rien", "soldat"], "5_14_0": ["france", "pays", "minier", "\u00e9tat", "pr\u00e9sident"], "5_20_0": ["talon", "afrique", "b\u00e9nin", "\u00e9lection", "tshisekedi"], "5_2_0": ["rca", "russie", "peul", "afrique", "camerounais"], "5_5_0": ["pays", "pr\u00e9sident", "afrique", "iranien", "b\u00e9ninois"], "5_9_0": ["\u00e9tat", "cour", "malien", "bien", "bemba"], "5_10_0": ["afrique", "pr\u00e9sident", "pays", "p\u00e9trolier", "m\u00e9dia"], "4_22_0": ["afrique", "daech", "pr\u00e9sident", "occupation", "mali"], "4_21_0": ["soldat", "malien", "r\u00e9gion", "europ\u00e9en", "cameroun"], "4_4_0": ["service", "pr\u00e9sident", "renseignement", "alg\u00e9rien", "g\u00e9n\u00e9ral"], "4_4_1": ["mali", "afrique", "fran\u00e7ais", "afd", "article"], "4_24_0": ["arm\u00e9e", "togo", "terroriste", "pays", "malien"], "4_2_0": ["fran\u00e7ais", "force", "gabon", "pays", "malien"], "4_15_0": ["daech", "haftar", "terroriste", "centre", "libye"], "4_17_0": ["am\u00e9ricain", "africain", "trump", "femme", "pays"], "4_16_0": ["mali", "russie", "afrique", "france", "\u00e9tat"], "4_20_0": ["\u00e9lection", "madagascar", "afrique", "russie", "talon"], "4_9_0": ["force", "malien", "occupation", "zimbabwe", "mali"], "4_27_0": ["fran\u00e7ais", "afrique", "gabon", "pays", "militaire"], "4_25_0": ["arm\u00e9e", "malien", "force", "arm\u00e9", "togolais"], "4_5_0": ["mali", "cameroun", "conseil", "s\u00e9curit\u00e9", "force"], "4_28_0": ["congolais", "am\u00e9ricain", "cameroun", "pr\u00e9sident", "chef"], "4_3_0": ["exxonmobil", "attaque", "gaz", "nigeria", "projet"], "4_30_0": ["c\u00f4te", "sahel", "marine", "occupation", "allemand"], "4_14_0": ["pays", "\u00e9tat", "burundi", "dernier", "afrique"], "4_19_0": ["c\u00f4te", "fran\u00e7ais", "ivoire", "militaire", "force"], "4_18_0": ["ministre", "malien", "navire", "afrique", "cameroun"], "6_27_0": ["base", "militaire", "pr\u00e9sident", "afrique", "\u00e9tat"], "6_22_0": ["\u00e9tat", "r\u00e9gion", "mali", "chef", "amhara"], "6_28_0": ["tunisien", "\u00e9tranger", "pays", "manifestation", "mauritanie"], "6_28_1": ["afrique", "fran\u00e7ais", "occidental", "terroriste", "mali"], "6_12_0": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9ral", "chef"], "6_12_1": ["pays", "tchad", "\u00e9lection", "\u00e9tat", "massacre"], "6_17_0": ["mayotte", "comorien", "pr\u00e9sident", "mali", "fran\u00e7ais"], "6_15_0": ["shebab", "somalien", "pays", "journaliste", "explosion"], "6_2_0": ["\u00e9tat", "dialogue", "cameroun", "malien", "incendie"], "6_16_0": ["afrique", "gabon", "gabonais", "am\u00e9ricain", "\u00e9tat"], "6_19_0": ["cameroun", "afrique", "crise", "camerounais", "anglophone"], "6_24_0": ["mali", "centre", "homme", "rwanda", "r\u00e9gion"], "6_7_0": ["fran\u00e7ais", "burkina", "faso", "mali", "arm\u00e9e"], "6_13_0": ["pays", "an", "am\u00e9ricain", "tshisekedi", "voisin"], "6_21_0": ["malien", "pays", "mali", "djibouti", "militaire"], "6_18_0": ["monnaie", "mali", "africain", "unique", "pays"], "6_14_0": ["nig\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "pays", "militaire", "pr\u00e9sident"], "6_30_0": ["b\u00e9nin", "pays", "diaspora", "b\u00e9ninois", "mois"], "6_29_0": ["militaire", "afrique", "am\u00e9ricain", "base", "pays"], "6_6_0": ["pays", "soudan", "militaire", "soudanais", "burkina"], "6_5_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "op\u00e9ration", "terroriste", "burkina"], "6_10_0": ["pays", "occidental", "burundais", "b\u00e9nin", "population"]}, "kws": ["pays", "afrique", "mali", "fran\u00e7ais", "pr\u00e9sident", "force", "cameroun"]}, "2": {"date_start": 7, "date_end": 9, "articles": {"8_13_0": ["nig\u00e9ria", "mali", "guerre", "france", "russie"], "8_24_0": ["dialogue", "pays", "politique", "gouvernement", "afrique"], "8_2_0": ["marine", "probl\u00e8me", "seal", "incident", "force"], "8_26_0": ["mali", "militaire", "fran\u00e7ais", "force", "c\u00f4te"], "8_19_0": ["pays", "pr\u00e9sident", "zone", "militaire", "conflit"], "8_29_0": ["russie", "ambassadeur", "russe", "instructeur", "rca"], "8_22_0": ["niger", "pays", "afrique", "mali", "accord"], "8_14_0": ["afrique", "r\u00e9gion", "occidental", "fran\u00e7ais", "daech"], "8_7_0": ["ville", "malien", "pont", "mali", "attaque"], "8_30_0": ["afrique", "pays", "cameroun", "pr\u00e9sident", "\u00e9thiopie"], "8_5_0": ["pays", "population", "pr\u00e9sident", "gambie", "yahya"], "8_25_0": ["sahel", "militaire", "pays", "afrique", "r\u00e9gion"], "8_10_0": ["pays", "afrique", "africain", "somalien", "niger"], "8_11_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "am\u00e9ricain", "afrique", "pays", "stabilit\u00e9"], "8_27_0": ["afrique", "africain", "gouvernement", "pr\u00e9sident", "camerounais"], "8_27_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "kilo", "chef", "arm\u00e9e"], "8_17_0": ["estonien", "op\u00e9ration", "force", "base", "militaire"], "8_6_0": ["pont", "agoa", "afrique", "africain", "am\u00e9ricain"], "8_31_0": ["force", "afrique", "peuple", "mali", "dj"], "8_3_0": ["burundais", "pays", "occident", "diaspora", "burundi"], "8_9_0": ["afrique", "a\u00e9rien", "africain", "minusma", "\u00e9l\u00e9ment"], "8_23_0": ["pays", "afrique", "s\u00e9n\u00e9gal", "sahel", "france"], "8_28_0": ["pays", "mali", "niger", "washington", "am\u00e9ricain"], "8_20_0": ["malien", "pr\u00e9sident", "pays", "minusma", "france"], "8_4_0": ["b\u00e9nin", "afrique", "ivoirien", "\u00e9tat", "coop\u00e9ration"], "8_16_0": ["kidal", "malien", "pr\u00e9sident", "base", "guin\u00e9e"], "8_18_0": ["mali", "malien", "arm\u00e9e", "afrique", "pr\u00e9sident"], "7_17_0": ["drone", "malien", "pays", "cameroun", "afrique"], "7_5_0": ["groupe", "pays", "afrique", "terroriste", "occidental"], "7_11_0": ["militaire", "sahel", "c\u00f4te", "base", "ivoire"], "7_23_0": ["militaire", "attaque", "pays", "occidental", "terroriste"], "7_24_0": ["mayotte", "sahel", "pr\u00e9sident", "france", "fran\u00e7ais"], "7_26_0": ["mali", "arm\u00e9e", "sahel", "malien", "pays"], "7_3_0": ["mali", "camerounais", "occidental", "malien", "suisse"], "7_22_0": ["britannique", "afrique", "mali", "militaire", "pays"], "7_28_0": ["pays", "mali", "malien", "pr\u00e9sence", "faca"], "7_19_0": ["pays", "russie", "afrique", "suisse", "accord"], "7_10_0": ["s\u00e9paratiste", "arm\u00e9e", "gouvernement", "ghan\u00e9en", "ivoirien"], "7_8_0": ["international", "pr\u00e9sence", "pays", "coalition", "militaire"], "7_8_1": ["mali", "militaire", "population", "malien", "occidental"], "7_29_0": ["minier", "code", "chine", "c\u00f4te", "ivoire"], "7_18_0": ["tchad", "mali", "niger", "peuple", "malien"], "7_9_0": ["pr\u00e9sident", "c\u00f4te", "ivoire", "centre", "mali"], "7_6_0": ["ministre", "russie", "population", "s\u00e9curit\u00e9", "gabon"], "7_13_0": ["alg\u00e9rien", "manifestant", "arm\u00e9e", "\u00e9tat", "terroriste"], "7_13_1": ["centrafricain", "pays", "pr\u00e9sident", "mali", "population"], "7_30_0": ["afrique", "pays", "allemagne", "gouvernement", "france"], "7_20_0": ["mali", "pays", "pr\u00e9sident", "allemand", "r\u00e9gion"], "7_31_0": ["pr\u00e9sident", "sahel", "trump", "noir", "am\u00e9ricain"], "7_21_0": ["pays", "afrique", "b\u00e9nin", "burundi", "france"], "9_7_0": ["burundais", "pays", "mali", "occidental", "burundi"], "9_2_0": ["pays", "occidental", "mali", "occident", "cameroun"], "9_22_0": ["\u00e9glise", "ivoirien", "force", "\u00e9v\u00eaque", "message"], "9_30_0": ["accord", "mali", "pays", "force", "militaire"], "9_16_0": ["kidal", "csa", "pr\u00e9sident", "malien", "pays"], "9_24_0": ["pays", "force", "burundais", "sahel", "burundi"], "9_6_0": ["militaire", "base", "afrique", "information", "habitant"], "9_25_0": ["niger", "pays", "coop\u00e9ration", "russie", "afrique"], "9_18_0": ["manifestation", "population", "soudan", "pays", "fran\u00e7ais"], "9_20_0": ["attaque", "arm\u00e9e", "ong", "kidal", "nig\u00e9rien"], "9_9_0": ["zone", "militaire", "population", "mali", "burkina"], "9_9_1": ["pays", "militaire", "population", "france", "centrafricain"], "9_4_0": ["pr\u00e9sident", "djibouti", "congolais", "france", "pays"], "9_12_0": ["afrique", "militaire", "guerre", "fran\u00e7ais", "africain"], "9_1_0": ["b\u00e9nin", "pays", "afrique", "occidental", "terroriste"], "9_29_0": ["force", "ghana", "\u00e9tat", "ghan\u00e9en", "pr\u00e9sident"], "9_27_0": ["national", "france", "accord", "mali", "russe"], "9_3_0": ["afrique", "processus", "population", "pays", "sahel"], "9_13_0": ["pr\u00e9sident", "pays", "bongo", "groupe", "afrique"], "9_11_0": ["militaire", "exercice", "c\u00f4te", "ivoire", "ivoirien"], "9_15_0": ["am\u00e9ricain", "afrique", "base", "militaire", "a\u00e9roport"], "9_10_0": ["pr\u00e9sident", "ville", "accord", "soudan", "visite"], "9_17_0": ["pays", "congolais", "pr\u00e9sident", "mali", "militaire"]}, "kws": ["pays", "afrique", "mali", "pr\u00e9sident", "militaire", "malien", "france"]}, "3": {"date_start": 10, "date_end": 12, "articles": {"11_13_0": ["burkinab\u00e9", "force", "afrique", "burkinab\u00e9e", "militant"], "11_2_0": ["gabon", "afrique", "comit\u00e9", "militaire", "soldat"], "11_22_0": ["malien", "france", "vid\u00e9o", "salif", "mali"], "11_25_0": ["exercice", "afrique", "pays", "h\u00e9licopt\u00e8re", "militaire"], "11_12_0": ["paix", "afrique", "pays", "france", "forum"], "11_24_0": ["mali", "afrique", "avion", "vol", "peuple"], "11_4_0": ["base", "fran\u00e7ais", "afrique", "pr\u00e9sence", "us"], "11_4_1": ["alg\u00e9rie", "coop\u00e9ration", "alg\u00e9rien", "malien", "ambassadeur"], "11_8_0": ["ivoirien", "arm\u00e9e", "isra\u00e9lien", "france", "c\u00f4te"], "11_23_0": ["force", "malien", "militaire", "fran\u00e7ais", "mali"], "11_27_0": ["fran\u00e7ais", "ambassadeur", "b\u00e9nin", "nig\u00e9rien", "pays"], "11_27_1": ["fran\u00e7ais", "arm\u00e9e", "op\u00e9ration", "iran", "syrie"], "11_27_2": ["iran", "fran\u00e7ais", "france", "marine", "am\u00e9ricain"], "11_26_0": ["militaire", "force", "c\u00f4te", "ivoire", "mali"], "11_14_0": ["diamant", "\u00e9tat", "pr\u00e9sident", "chef", "bissau"], "11_11_0": ["pr\u00e9sident", "tshisekedi", "pays", "a\u00e9roport", "rdc"], "11_1_0": ["malien", "c\u00f4te", "ivoire", "cacao", "force"], "11_9_0": ["arm\u00e9e", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "russe", "\u00e9tat"], "11_9_1": ["malien", "fmi", "force", "kidal", "versement"], "11_17_0": ["travail", "enfant", "arm\u00e9e", "malien", "c\u00f4te"], "11_30_0": ["fran\u00e7ais", "iran", "drian", "m\u00e9canisme", "pgac"], "11_30_1": ["arm\u00e9e", "terre", "mer", "russe", "maritime"], "11_30_2": ["politique", "projet", "mali", "burkina", "\u00e9tat"], "11_29_0": ["afrique", "pays", "fran\u00e7ais", "pr\u00e9sident", "hezbollah"], "11_6_0": ["pays", "malien", "\u00e9tat", "france", "\u00e9rythr\u00e9e"], "11_20_0": ["cameroun", "camerounais", "\u00e9tat", "am\u00e9ricain", "gouvernement"], "11_19_0": ["arm\u00e9e", "op\u00e9ration", "terroriste", "attaque", "burkinab\u00e9"], "11_15_0": ["malien", "arm\u00e9e", "cameroun", "force", "fronti\u00e8re"], "11_3_0": ["c\u00f4te", "ivoire", "pays", "burkina", "force"], "11_10_0": ["arm\u00e9e", "afrique", "africain", "force", "congolais"], "12_9_0": ["am\u00e9ricain", "attaque", "nig\u00e9rien", "force", "mali"], "12_10_0": ["mali", "burkinab\u00e9", "malien", "peuple", "force"], "12_26_0": ["gouvernement", "libye", "sarraj", "alg\u00e9rien", "union"], "12_26_1": ["afrique", "am\u00e9ricain", "libye", "force", "grand"], "12_15_0": ["force", "pays", "malien", "dialogue", "peuple"], "12_18_0": ["malien", "mali", "france", "arm\u00e9e", "dernier"], "12_30_0": ["arm\u00e9e", "malien", "afrique", "civil", "force"], "12_4_0": ["missile", "kong", "\u00e9tat", "hong", "otan"], "12_4_1": ["macron", "france", "pr\u00e9sence", "militaire", "\u00e9tat"], "12_14_0": ["cameroun", "r\u00e9gion", "\u00e9tat", "projet", "syst\u00e8me"], "12_13_0": ["nig\u00e9rien", "pr\u00e9sence", "force", "sahel", "pr\u00e9sident"], "12_20_0": ["arm\u00e9e", "france", "force", "occupation", "\u00e9tat"], "12_19_0": ["production", "p\u00e9trole", "d\u00e9couverte", "baril", "ghana"], "12_17_0": ["force", "am\u00e9ricain", "pr\u00e9sident", "arm\u00e9e", "hezbollah"], "12_28_0": ["malien", "poulet", "force", "mali", "fran\u00e7ais"], "12_16_0": ["pr\u00e9sident", "ancien", "mali", "france", "occupation"], "12_7_0": ["\u00e9thiopien", "france", "naval", "base", "fran\u00e7ais"], "12_7_1": ["force", "syrien", "am\u00e9ricain", "base", "russe"], "12_1_0": ["\u00e9tat", "faso", "terroriste", "burkina", "burkinab\u00e9"], "12_21_0": ["c\u00f4te", "am\u00e9ricain", "soudan", "ivoire", "fran\u00e7ais"], "12_8_0": ["soudan", "afrique", "russe", "sanction", "sud"], "12_11_0": ["missile", "sein", "allemand", "kalibr", "policier"], "12_11_1": ["attaque", "nig\u00e9rien", "sommet", "macron", "terroriste"], "12_24_0": ["force", "peuple", "arm\u00e9e", "france", "\u00e9tat"], "12_12_0": ["c\u00f4te", "ivoire", "macron", "d\u00e9cembre", "force"], "12_3_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "cameroun", "occidental", "mali"], "12_5_0": ["contrat", "s\u00e9n\u00e9gal", "production", "\u00e9tat", "compagnie"], "12_22_0": ["fran\u00e7ais", "sahel", "barkhane", "militaire", "pr\u00e9sident"], "12_22_1": ["salah", "chef", "dernier", "investiture", "pr\u00e9sident"], "12_29_0": ["manifestation", "force", "france", "ministre", "autorit\u00e9"], "10_17_0": ["manifestation", "mali", "accord", "malien", "russe"], "10_4_0": ["dernier", "\u00e9thiopie", "afrique", "r\u00e9gion", "pays"], "10_20_0": ["groupe", "afrique", "force", "police", "\u00e9l\u00e9ment"], "10_19_0": ["force", "terroriste", "militaire", "op\u00e9ration", "niger"], "10_18_0": ["malien", "arm\u00e9", "\u00e9tat", "\u00e9l\u00e9ment", "octobre"], "10_12_0": ["force", "cadre", "malien", "mali", "mopti"], "10_27_0": ["sanction", "pays", "pr\u00e9sident", "politique", "buea"], "10_26_0": ["allemand", "arm\u00e9e", "syrie", "force", "mission"], "10_26_1": ["pays", "\u00e9tranger", "russie", "force", "militaire"], "10_25_0": ["malien", "russie", "sahel", "afrique", "mopti"], "10_28_0": ["afrique", "france", "pr\u00e9sident", "fran\u00e7ais", "acad\u00e9mie"], "10_2_0": ["malien", "arm\u00e9e", "russie", "coop\u00e9ration", "c\u00f4te"], "10_6_0": ["afrique", "africain", "fbi", "police", "yopougon"], "10_14_0": ["mali", "pays", "france", "soudan", "sud"], "10_5_0": ["minier", "djibouti", "am\u00e9ricain", "base", "national"], "10_11_0": ["dernier", "afrique", "information", "fran\u00e7ais", "carte"], "10_23_0": ["pays", "africain", "c\u00f4te", "ivoire", "militaire"], "10_15_0": ["afrique", "b\u00e9nin", "op\u00e9ration", "pays", "niger"], "10_9_0": ["minusma", "malien", "an", "mali", "force"], "10_29_0": ["occidental", "russie", "pr\u00e9sident", "pays", "burkinab\u00e9"], "10_7_0": ["malien", "arm\u00e9e", "am\u00e9ricain", "afrique", "soldat"], "10_22_0": ["afrique", "cameroun", "sommet", "russie", "ministre"], "10_21_0": ["russie", "mali", "afrique", "pr\u00e9sident", "affaire"]}, "kws": ["force", "afrique", "malien", "mali", "pays", "arm\u00e9e", "france"]}}, "2021": {"0": {"date_start": 1, "date_end": 3, "articles": {"2_25_0": ["niger", "force", "arm\u00e9e", "national", "burkina"], "2_12_0": ["sahel", "civil", "sud", "pays", "mali"], "2_10_0": ["arm\u00e9e", "pays", "s\u00e9paratiste", "mali", "s\u00e9n\u00e9gal"], "2_10_1": ["alg\u00e9rie", "arm\u00e9e", "alg\u00e9rien", "pays", "party"], "2_9_0": ["pays", "guin\u00e9e", "pari", "arm\u00e9", "r\u00e9gion"], "2_15_0": ["cameroun", "s\u00e9paratiste", "rdc", "force", "arm\u00e9e"], "2_5_0": ["france", "madagascar", "gouvernement", "militaire", "fran\u00e7ais"], "2_4_0": ["pays", "cameroun", "cacao", "sri", "zone"], "2_16_0": ["pays", "groupe", "pr\u00e9sident", "centrafricain", "afrique"], "2_18_0": ["france", "afrique", "exportation", "ouattara", "c\u00f4te"], "2_17_0": ["malien", "sahel", "mali", "pays", "r\u00e9gion"], "2_19_0": ["force", "daech", "population", "mozambicain", "africain"], "2_6_0": ["malien", "force", "boziz\u00e9", "arm\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9ral"], "2_24_0": ["pays", "afrique", "s\u00e9n\u00e9gal", "iran", "pr\u00e9sident"], "2_24_1": ["alg\u00e9rie", "militaire", "russe", "avion", "pays"], "2_14_0": ["militaire", "pays", "attaque", "alliance", "occidental"], "2_13_0": ["centrafricain", "pays", "force", "arm\u00e9", "afrique"], "2_7_0": ["pays", "militaire", "pr\u00e9sident", "africain", "force"], "2_7_1": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "renseignement", "fran\u00e7ais", "pays"], "2_23_0": ["pays", "terroriste", "africain", "occidental", "\u00e9tat"], "2_22_0": ["attaque", "pays", "ambassadeur", "congolais", "chef"], "2_22_1": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "france", "mali", "guerre"], "2_3_0": ["pays", "\u00e9thiopie", "arm\u00e9e", "nig\u00e9rian", "afrique"], "2_8_0": ["pays", "eau", "d\u00e9mocratie", "afrique", "monde"], "2_2_0": ["pays", "guin\u00e9e", "pr\u00e9sident", "africain", "groupe"], "2_2_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "alger", "arm\u00e9e", "site"], "2_1_0": ["nouveau", "terroriste", "s\u00e9n\u00e9gal", "conflit", "s\u00e9paratiste"], "2_26_0": ["pays", "force", "iran", "africain", "malien"], "2_21_0": ["pays", "terroriste", "arm\u00e9e", "am\u00e9ricain", "afrique"], "3_4_0": ["afrique", "s\u00e9n\u00e9gal", "pays", "guin\u00e9e", "africain"], "3_6_0": ["force", "pr\u00e9sident", "d\u00e9fense", "occidental", "pays"], "3_6_1": ["tchad", "ivoire", "ghana", "cacao", "cameroun"], "3_5_0": ["pays", "occidental", "africain", "\u00e9thiopie", "vaccin"], "3_5_1": ["isra\u00ebl", "maroc", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "normalisation"], "3_18_0": ["cameroun", "zone", "arm\u00e9e", "golfe", "\u00e9tat"], "3_9_0": ["communaut\u00e9", "pays", "occidental", "guin\u00e9e", "piraterie"], "3_31_0": ["mali", "pays", "occidental", "s\u00e9n\u00e9gal", "france"], "3_27_0": ["pays", "cameroun", "france", "million", "affaire"], "3_26_0": ["occidental", "arriv\u00e9e", "militaire", "force", "am\u00e9ricain"], "3_8_0": ["pays", "corridor", "sanction", "arm\u00e9e", "mali"], "3_10_0": ["explosion", "guin\u00e9e", "vaccin", "\u00e9tasunien", "iran"], "3_12_0": ["chef", "arm\u00e9e", "strat\u00e9gique", "calme", "religieux"], "3_2_0": ["m\u00e9dia", "arm\u00e9e", "gouvernement", "militaire", "national"], "3_1_0": ["militaire", "france", "africain", "groupe", "pays"], "3_25_0": ["guin\u00e9e", "pays", "a\u00e9rien", "fran\u00e7ais", "golfe"], "3_24_0": ["pays", "am\u00e9ricain", "terroriste", "militaire", "occidental"], "3_23_0": ["terroriste", "pays", "occidental", "sc\u00e9nario", "communaut\u00e9"], "3_13_0": ["\u00e9thiopie", "pr\u00e9sident", "burundi", "\u00e9tat", "pays"], "3_7_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "guin\u00e9e", "\u00e9quatorial", "groupe"], "3_16_0": ["occidental", "mali", "france", "malien", "allemagne"], "3_21_0": ["pays", "c\u00f4te", "arm\u00e9e", "attaque", "religieux"], "3_15_0": ["nord", "terroriste", "arm\u00e9e", "militaire", "national"], "3_29_0": ["militaire", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "administration", "occidental"], "3_29_1": ["pays", "afrique", "occidental", "c\u00f4te", "terroriste"], "3_28_0": ["fran\u00e7ais", "pays", "terroriste", "pr\u00e9sident", "djibouti"], "3_20_0": ["base", "cameroun", "am\u00e9ricain", "afrique", "militaire"], "3_19_0": ["fran\u00e7ais", "\u00e9thiopie", "zone", "barkhan", "frappe"], "3_22_0": ["terroriste", "mali", "malien", "groupe", "arm\u00e9"], "3_30_0": ["pays", "militaire", "groupe", "terroriste", "france"], "3_3_0": ["force", "ivoire", "c\u00f4te", "cacao", "r\u00e9sistance"], "1_5_0": ["pays", "pirate", "congolais", "golfe", "guin\u00e9e"], "1_5_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "plan", "mauritanien", "front"], "1_8_0": ["mali", "fran\u00e7ais", "arm\u00e9e", "burkina", "attaque"], "1_8_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "missile", "occidental", "arm\u00e9e"], "1_22_0": ["arm\u00e9e", "onu", "militaire", "africain", "centrafricain"], "1_16_0": ["pr\u00e9sident", "malien", "ghana", "pays", "occidental"], "1_15_0": ["guin\u00e9en", "pays", "\u00e9tat", "afrique", "guin\u00e9e"], "1_10_0": ["drian", "pays", "france", "attaque", "terroriste"], "1_9_0": ["pr\u00e9sident", "pays", "\u00e9thiopie", "centrafricain", "\u00e9thiopien"], "1_3_0": ["pays", "soldat", "am\u00e9ricain", "fran\u00e7ais", "cameroun"], "1_2_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "pr\u00e9sident", "attaque", "malien"], "1_17_0": ["fran\u00e7ais", "malien", "pays", "centrafricain", "arm\u00e9e"], "1_19_0": ["total", "militaire", "pays", "terroriste", "mozambique"], "1_18_0": ["pays", "soudan", "guerre", "dernier", "\u00e9thiopien"], "1_13_0": ["afrique", "\u00e9thiopien", "pays", "africain", "\u00e9thiopie"], "1_31_0": ["pays", "militaire", "france", "\u00e9thiopien", "mali"], "1_14_0": ["pays", "attaque", "militaire", "groupe", "malien"], "1_12_0": ["pays", "france", "arm\u00e9e", "civil", "terroriste"], "1_11_0": ["pays", "afrique", "franc", "france", "fran\u00e7ais"], "1_21_0": ["sahel", "pays", "force", "fran\u00e7ais", "burkina"], "1_20_0": ["france", "facebook", "drone", "otan", "euro"], "1_29_0": ["djibouti", "france", "\u00e9thiopie", "afrique", "\u00e9tat"], "1_28_0": ["congolais", "pays", "gouvernement", "janvier", "pr\u00e9sident"], "1_6_0": ["arm\u00e9e", "chinois", "cameroun", "attaque", "anglophone"], "1_6_1": ["maroc", "normalisation", "ambassade", "semaine", "ouverture"], "1_26_0": ["malien", "pays", "pr\u00e9sident", "france", "barkhane"], "1_24_0": ["pays", "am\u00e9ricain", "afrique", "gouvernement", "mali"]}, "kws": ["pays", "arm\u00e9e", "militaire", "france", "afrique", "occidental", "terroriste"]}, "1": {"date_start": 4, "date_end": 6, "articles": {"5_31_0": ["malien", "cour", "supr\u00eame", "minier", "permis"], "5_31_1": ["afrique", "pays", "centrafricain", "tchad", "sc\u00e9nario"], "5_26_0": ["france", "\u00e9tat", "coup", "malien", "force"], "5_29_0": ["\u00e9tat", "mali", "pr\u00e9sident", "allemand", "s\u00e9n\u00e9gal"], "5_28_0": ["cuivre", "mine", "cacao", "production", "allemand"], "5_28_1": ["france", "mali", "\u00e9tat", "arm\u00e9e", "russie"], "5_14_0": ["\u00e9thiopie", "minier", "cameroun", "gouvernement", "occidental"], "5_19_0": ["france", "arm\u00e9e", "afrique", "tchad", "rca"], "5_1_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "accord", "militaire", "rca", "alger"], "5_22_0": ["pays", "occidental", "\u00e9thiopie", "afrique", "guerre"], "5_6_0": ["afrique", "macron", "africain", "fran\u00e7ais", "pays"], "5_5_0": ["pays", "malien", "force", "occupation", "etat"], "5_27_0": ["guin\u00e9e", "afrique", "golfe", "burundi", "pays"], "5_21_0": ["\u00e9tat", "arm\u00e9e", "coup", "afrique", "force"], "5_30_0": ["pays", "\u00e9thiopien", "mali", "pr\u00e9sident", "\u00e9thiopie"], "5_23_0": ["fran\u00e7ais", "total", "pr\u00e9sident", "terroriste", "pays"], "5_7_0": ["tchad", "axe", "abiy", "ahmed", "afrique"], "5_7_1": ["missile", "force", "militaire", "europ\u00e9en", "am\u00e9ricain"], "5_3_0": ["pays", "france", "rdc", "population", "mali"], "5_25_0": ["madagascar", "pays", "conflit", "coup", "militaire"], "5_24_0": ["coup", "\u00e9tat", "mali", "militaire", "france"], "5_8_0": ["pays", "dernier", "axe", "cameroun", "camerounais"], "5_4_0": ["pays", "france", "afrique", "groupe", "dernier"], "5_15_0": ["burkina", "arm\u00e9e", "militaire", "\u00e9tat", "pays"], "5_11_0": ["mali", "pays", "europ\u00e9en", "m\u00e9dia", "militaire"], "5_11_1": ["am\u00e9ricain", "navire", "fran\u00e7ais", "cgri", "arm\u00e9e"], "5_13_0": ["population", "onu", "fran\u00e7ais", "pays", "\u00e9tat"], "5_12_0": ["arm\u00e9e", "ivoirien", "gouvernement", "tchad", "nigeria"], "5_10_0": ["pays", "onu", "africain", "centrafriqu", "france"], "5_9_0": ["pays", "c\u00f4te", "\u00e9thiopie", "terroriste", "ghana"], "4_19_0": ["tchad", "pr\u00e9sident", "cameroun", "afrique", "occidental"], "4_18_0": ["pays", "m\u00e9dia", "arm\u00e9e", "occidental", "mali"], "4_3_0": ["sahel", "soldat", "mali", "africain", "malien"], "4_28_0": ["\u00e9rythr\u00e9e", "\u00e9tat", "face", "afrique", "sahel"], "4_29_0": ["iran", "niger", "accord", "barkhane", "groupe"], "4_11_0": ["terroriste", "mali", "fran\u00e7ais", "militaire", "fronti\u00e8re"], "4_27_0": ["occidental", "pays", "militaire", "burkina", "plan"], "4_26_0": ["monusco", "congolais", "washington", "afrique", "france"], "4_13_0": ["pays", "occidental", "b\u00e9nin", "population", "afrique"], "4_12_0": ["terroriste", "pays", "niger", "malien", "\u00e9tat"], "4_15_0": ["pays", "afrique", "malien", "\u00e9thiopie", "population"], "4_14_0": ["accord", "pr\u00e9sident", "mali", "population", "jihadiste"], "4_23_0": ["politique", "tchad", "pr\u00e9sident", "cameroun", "transition"], "4_22_0": ["france", "c\u00f4te", "mali", "ivoire", "terrorisme"], "4_21_0": ["arm\u00e9e", "pays", "pr\u00e9sident", "axe", "puissance"], "4_16_0": ["arm\u00e9e", "malien", "occidental", "accord", "nig\u00e9rian"], "4_24_0": ["drone", "missile", "syst\u00e8me", "arm\u00e9e", "force"], "4_24_1": ["monusco", "france", "pays", "population", "sahel"], "4_7_0": ["pr\u00e9sident", "gbagbo", "pays", "c\u00f4te", "ivoire"], "4_7_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "\u00e9gyptien", "\u00e9tat", "pays"], "4_2_0": ["arm\u00e9e", "force", "pays", "dernier", "mali"], "4_1_0": ["drone", "ivoire", "c\u00f4te", "loi", "force"], "4_20_0": ["pays", "groupe", "nucl\u00e9aire", "\u00e9thiopie", "population"], "4_4_0": ["arm\u00e9e", "africain", "\u00e9tat", "pays", "militaire"], "4_5_0": ["mali", "occidental", "pays", "arm\u00e9e", "terroriste"], "4_25_0": ["france", "pouvoir", "militaire", "fran\u00e7ais", "\u00e9tat"], "4_25_1": ["drone", "alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "missile", "source"], "4_10_0": ["drone", "afrique", "\u00e9gypte", "pays", "force"], "4_9_0": ["france", "alg\u00e9rie", "drone", "alger", "alg\u00e9rien"], "6_19_0": ["arm\u00e9e", "france", "force", "terroriste", "am\u00e9ricain"], "6_18_0": ["afrique", "exercice", "maroc", "pays", "sahara"], "6_11_0": ["fran\u00e7ais", "pr\u00e9sident", "force", "france", "burkina"], "6_16_0": ["alg\u00e9rie", "militaire", "mali", "puissance", "france"], "6_16_1": ["force", "terroriste", "op\u00e9ration", "arm\u00e9e", "sahel"], "6_28_0": ["production", "cajou", "tonne", "afrique", "amande"], "6_5_0": ["arm\u00e9e", "force", "france", "ivoirien", "cameroun"], "6_4_0": ["russe", "arm\u00e9e", "malien", "m\u00e9dia", "mainstream"], "6_3_0": ["pays", "france", "gabon", "russie", "centrafricain"], "6_6_0": ["pays", "sahel", "mali", "pari", "terroriste"], "6_26_0": ["africain", "afrique", "allemand", "\u00e9tat", "niger"], "6_23_0": ["arm\u00e9e", "daech", "pays", "\u00e9thiopien", "pr\u00e9sident"], "6_23_1": ["am\u00e9ricain", "axe", "r\u00e9sistance", "site", "internet"], "6_22_0": ["pays", "m\u00e9dia", "tchadien", "russe", "nord"], "6_22_1": ["arm\u00e9e", "am\u00e9ricain", "fran\u00e7ais", "\u00e9lection", "syst\u00e8me"], "6_22_2": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "am\u00e9ricain", "militaire", "lion"], "6_7_0": ["pays", "africain", "occidental", "population", "s\u00e9n\u00e9galais"], "6_17_0": ["pays", "afrique", "onu", "\u00e9thiopie", "occidental"], "6_2_0": ["pays", "malien", "s\u00e9n\u00e9galais", "mali", "\u00e9thiopie"], "6_13_0": ["militaire", "pays", "c\u00f4te", "afrique", "ivoire"], "6_14_0": ["\u00e9nergie", "afrique", "carbone", "monde", "vert"], "6_14_1": ["militaire", "drone", "pays", "niger", "am\u00e9ricain"], "6_24_0": ["pays", "occidental", "afrique", "m\u00e9dia", "r\u00e9sistance"], "6_29_0": ["rebelle", "pays", "r\u00e9gion", "terroriste", "arm\u00e9e"], "6_25_0": ["\u00e9tat", "force", "solhan", "terroriste", "arm\u00e9e"], "6_21_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "m\u00e9dia", "r\u00e9gion", "france", "s\u00e9paratiste"], "6_10_0": ["afrique", "pays", "\u00e9thiopie", "force", "fran\u00e7ais"], "6_20_0": ["pays", "france", "onu", "pari", "afrique"], "6_20_1": ["maroc", "pays", "chef", "\u00e9lectricit\u00e9", "alg\u00e9rie"], "6_20_2": ["artisanal", "pays", "niger", "minier", "banque"], "6_9_0": ["\u00e9rythr\u00e9e", "africain", "pr\u00e9sident", "guerre", "tigr\u00e9"], "6_8_0": ["pays", "camerounais", "arm\u00e9e", "afrique", "washington"]}, "kws": ["pays", "afrique", "arm\u00e9e", "france", "mali", "\u00e9tat", "force"]}, "2": {"date_start": 7, "date_end": 9, "articles": {"9_8_0": ["force", "mali", "\u00e9tat", "arm\u00e9e", "axe"], "9_22_0": ["fran\u00e7ais", "c\u00f4te", "pr\u00e9sident", "france", "ivoire"], "9_10_0": ["pays", "centrafricain", "minusca", "sahel", "terrorisme"], "9_9_0": ["fran\u00e7ais", "militaire", "rebelle", "africain", "r\u00e9gion"], "9_3_0": ["d\u00e9fense", "europ\u00e9en", "fran\u00e7ois", "fillon", "force"], "9_3_1": ["force", "burkina", "s\u00e9n\u00e9gal", "s\u00e9n\u00e9galais", "arm\u00e9e"], "9_29_0": ["pays", "pr\u00e9sence", "arm\u00e9e", "france", "am\u00e9ricain"], "9_30_0": ["pays", "africain", "malien", "onu", "fran\u00e7ais"], "9_13_0": ["pays", "pr\u00e9sident", "russe", "mali", "malien"], "9_25_0": ["b\u00e9nin", "mali", "france", "pays", "force"], "9_19_0": ["washington", "pays", "sanction", "\u00e9thiopie", "gouvernement"], "9_16_0": ["pays", "terroriste", "groupe", "fran\u00e7ais", "chef"], "9_16_1": ["pays", "terroriste", "groupe", "fran\u00e7ais", "chef"], "9_24_0": ["russie", "mali", "ministre", "affaire", "pays"], "9_23_0": ["pays", "arme", "civil", "embargo", "pr\u00e9sident"], "9_28_0": ["\u00e9tat", "pays", "malien", "afrique", "coup"], "9_27_0": ["france", "\u00eele", "pays", "pari", "washington"], "9_4_0": ["\u00e9tat", "occidental", "continental", "coup", "forsat"], "9_14_0": ["mali", "malien", "pays", "\u00e9tat", "terroriste"], "9_17_0": ["cameroun", "arm\u00e9e", "force", "information", "pays"], "9_21_0": ["\u00e9tat", "coup", "soudanais", "pays", "terroriste"], "9_20_0": ["pays", "pr\u00e9sident", "\u00e9tat", "mali", "coup"], "9_26_0": ["mali", "france", "malien", "\u00e9cole", "\u00e9tat"], "9_12_0": ["isra\u00ebl", "isra\u00e9lien", "maroc", "alger", "haftar"], "9_15_0": ["russie", "\u00e9tat", "guin\u00e9e", "france", "chine"], "9_2_0": ["pays", "occidental", "centrafricain", "ong", "chinois"], "9_1_0": ["militaire", "russe", "pr\u00e9sident", "tadjikistan", "frontalier"], "9_1_1": ["\u00e9thiopien", "pays", "axe", "arm\u00e9e", "occidental"], "8_2_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "s\u00e9curit\u00e9", "guin\u00e9e", "\u00e9quatorial"], "8_17_0": ["afrique", "r\u00e9fugi\u00e9", "pays", "afghan", "ouganda"], "8_16_0": ["arm\u00e9e", "pays", "afrique", "terroriste", "africain"], "8_13_0": ["militaire", "conseil", "transition", "france", "libre"], "8_13_1": ["pays", "base", "force", "dernier", "us"], "8_23_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "sioniste", "isra\u00ebl", "tunisie"], "8_23_1": ["\u00e9thiopie", "pays", "africain", "afrique", "arme"], "8_8_0": ["afrique", "terroriste", "pays", "burkina", "faso"], "8_1_0": ["zone", "terroriste", "militaire", "fronti\u00e8re", "arm\u00e9e"], "8_4_0": ["afrique", "africain", "iran", "peuple", "pr\u00e9sident"], "8_22_0": ["mali", "malien", "afrique", "pays", "washington"], "8_24_0": ["humanitaire", "arm\u00e9", "niger", "ao\u00fbt", "a\u00e9rien"], "8_14_0": ["militaire", "transition", "arm\u00e9e", "force", "\u00e9tat"], "8_27_0": ["force", "nigeria", "arm\u00e9e", "pays", "militaire"], "8_26_0": ["pays", "occidental", "force", "s\u00e9curit\u00e9", "a\u00e9rien"], "8_29_0": ["pays", "ong", "africain", "occidental", "terroriste"], "8_11_0": ["alg\u00e9rien", "information", "kabyle", "terroriste", "organisation"], "8_11_1": ["occidental", "pays", "\u00e9thiopien", "malien", "\u00e9tat"], "8_11_2": ["afrique", "fronti\u00e8re", "activit\u00e9", "s\u00e9n\u00e9gal", "pays"], "8_6_0": ["tchadien", "pays", "arm\u00e9e", "tchad", "m\u00e9dia"], "8_18_0": ["pays", "occupation", "afrique", "attaque", "population"], "8_31_0": ["pays", "population", "afrique", "occidental", "r\u00e9gion"], "8_30_0": ["ong", "malien", "pays", "gouvernement", "rebelle"], "8_21_0": ["arm\u00e9e", "niger", "force", "pays", "nig\u00e9rien"], "8_7_0": ["africain", "afrique", "pays", "union", "pr\u00e9sident"], "8_25_0": ["alg\u00e9rie", "isra\u00ebl", "sioniste", "maroc", "alger"], "8_25_1": ["pr\u00e9sident", "pays", "axe", "r\u00e9gion", "s\u00e9curit\u00e9"], "8_9_0": ["groupe", "terroriste", "arm\u00e9", "programme", "mali"], "8_10_0": ["niger", "a\u00e9rien", "base", "pays", "force"], "7_16_0": ["alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "isra\u00ebl", "palestine", "note"], "7_16_1": ["force", "populaire", "arm\u00e9e", "sahel", "terroriste"], "7_31_0": ["axe", "aide", "rebelle", "tigr\u00e9", "humanitaire"], "7_1_0": ["accord", "pays", "malien", "arm\u00e9e", "mali"], "7_30_0": ["tunisie", "tunisien", "coup", "fr\u00e8re", "sa\u00efed"], "7_29_0": ["militaire", "occidental", "malabo", "afrique", "pays"], "7_19_0": ["\u00e9thiopie", "occidental", "r\u00e9gion", "barrage", "malien"], "7_14_0": ["s\u00e9n\u00e9gal", "occidental", "r\u00e9gion", "man\u0153uvre", "alg\u00e9rie"], "7_13_0": ["pays", "bangui", "force", "malien", "s\u00e9curit\u00e9"], "7_11_0": ["marocain", "alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "maroc", "am\u00e9ricain"], "7_11_1": ["pays", "burkina", "faso", "\u00e9thiopie", "barrage"], "7_10_0": ["france", "pays", "\u00e9tat", "\u00e9thiopie", "afrique"], "7_23_0": ["am\u00e9ricain", "arm\u00e9e", "pays", "force", "sud"], "7_3_0": ["arm\u00e9e", "pays", "attaque", "force", "cameroun"], "7_9_0": ["pays", "force", "france", "mali", "sud"], "7_25_0": ["terroriste", "arm\u00e9e", "avion", "occidental", "arm\u00e9"], "7_24_0": ["africain", "union", "isra\u00ebl", "observateur", "sein"], "7_18_0": ["occidental", "m\u00e9dia", "terroriste", "mali", "malien"], "7_8_0": ["pays", "iran", "afrique", "g\u00e9n\u00e9ral", "pr\u00e9sident"], "7_7_0": ["am\u00e9ricain", "base", "afghan", "block", "arm\u00e9e"], "7_2_0": ["pays", "force", "arm\u00e9e", "g\u00e9n\u00e9ral", "afrique"], "7_22_0": ["pr\u00e9sident", "malgache", "\u00e9thiopien", "\u00e9tat", "assassinat"], "7_12_0": ["militaire", "barrage", "pays", "occidental", "afrique"], "7_17_0": ["pays", "occidental", "france", "c\u00f4te", "malien"], "7_5_0": ["africain", "pays", "iran", "islamique", "occidental"], "7_4_0": ["humanitaire", "malien", "pays", "tigr\u00e9", "population"], "7_6_0": ["pays", "r\u00e9gion", "gouvernement", "cameroun", "terroriste"], "7_21_0": ["france", "maroc", "fran\u00e7ais", "affaire", "isra\u00ebl"], "7_21_1": ["pr\u00e9sident", "laurent", "c\u00f4te", "ivoire", "gbagbo"], "7_20_0": ["pays", "arm\u00e9e", "population", "groupe", "s\u00e9paratiste"], "7_20_1": ["afrique", "pays", "secteur", "local", "africain"]}, "kws": ["pays", "arm\u00e9e", "force", "afrique", "occidental", "malien", "terroriste"]}, "3": {"date_start": 10, "date_end": 12, "articles": {"10_30_0": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "iranien", "affaire", "pays"], "10_30_1": ["fran\u00e7ais", "iran", "avion", "iranien", "chinois"], "10_29_0": ["arm\u00e9e", "sahel", "terroriste", "france", "tchad"], "10_25_0": ["malien", "pays", "\u00e9tat", "afrique", "mali"], "10_18_0": ["sankara", "pays", "dette", "niveau", "burkina"], "10_2_0": ["arm\u00e9e", "coup", "pr\u00e9sident", "peuple", "tchadien"], "10_14_0": ["isra\u00ebl", "africain", "afrique", "palestinien", "observateur"], "10_13_0": ["axe", "\u00e9tat", "pr\u00e9sident", "occidental", "arm\u00e9e"], "10_13_1": ["malien", "militaire", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "soci\u00e9t\u00e9"], "10_13_2": ["alg\u00e9rie", "pays", "pr\u00e9sident", "tunisie", "alg\u00e9rien"], "10_31_0": ["mali", "france", "pays", "terrorisme", "rebelle"], "10_23_0": ["pays", "guin\u00e9e", "malien", "\u00e9tat", "g\u00e9n\u00e9ral"], "10_23_1": ["isra\u00ebl", "rabat", "mise", "garde", "action"], "10_22_0": ["afrique", "burkinab\u00e9", "france", "force", "arm\u00e9e"], "10_22_1": ["isra\u00ebl", "iran", "azerba\u00efdjan", "guerre", "pr\u00e9sident"], "10_26_0": ["maroc", "isra\u00ebl", "pays", "exercice", "africain"], "10_26_1": ["malien", "m\u00e9dia", "fran\u00e7ais", "burkina", "faso"], "10_1_0": ["\u00e9tat", "pr\u00e9sident", "mali", "russie", "rca"], "10_12_0": ["militaire", "malien", "minusma", "arm\u00e9e", "am\u00e9ricain"], "10_20_0": ["dialogue", "groupe", "gouvernement", "terroriste", "malien"], "10_19_0": ["pays", "groupe", "centrafricain", "burkina", "\u00e9tat"], "10_10_0": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "militaire", "base", "pr\u00e9sident"], "10_10_1": ["crise", "suite", "alg\u00e9rie", "pari", "pays"], "10_10_2": ["sommet", "afrique", "pr\u00e9sident", "france", "africain"], "10_9_0": ["am\u00e9ricain", "avion", "pari", "crise", "france"], "10_9_1": ["france", "pays", "djibouti", "base", "\u00e9tat"], "10_3_0": ["alg\u00e9rie", "france", "alg\u00e9rien", "fran\u00e7ais", "militaire"], "10_6_0": ["mali", "pr\u00e9sident", "france", "burkina", "faso"], "10_6_1": ["sahel", "alg\u00e9rien", "mali", "alg\u00e9rie", "pays"], "10_8_0": ["pays", "\u00e9thiopie", "afrique", "kenya", "\u00e9thiopien"], "10_11_0": ["onu", "pays", "rdc", "ong", "ing\u00e9rence"], "10_17_0": ["malien", "pays", "africain", "membre", "isra\u00ebl"], "10_17_1": ["isra\u00ebl", "alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "isra\u00e9lien", "militaire"], "10_5_0": ["pays", "afrique", "mali", "burkina", "faso"], "10_15_0": ["\u00e9tat", "pays", "\u00e9lection", "c\u00f4te", "pr\u00e9sident"], "10_15_1": ["alg\u00e9rie", "alg\u00e9rien", "alger", "marocain", "isra\u00ebl"], "10_4_0": ["d\u00e9fense", "p\u00e9trole", "ministre", "pays", "russie"], "10_4_1": ["france", "\u00e9tat", "cameroun", "mali", "fran\u00e7ais"], "10_27_0": ["guin\u00e9e", "russe", "burundi", "occidental", "pays"], "12_4_0": ["population", "burkina", "occupation", "occidental", "force"], "12_6_0": ["iran", "pgac", "accord", "n\u00e9gociation", "occidental"], "12_5_0": ["fran\u00e7ais", "france", "mali", "occidental", "\u00e9tat"], "12_13_0": ["alg\u00e9rie", "isra\u00ebl", "alg\u00e9rien", "maroc", "russe"], "12_13_1": ["pays", "rebelle", "afrique", "centrafricain", "mali"], "12_12_0": ["pays", "centrafricain", "occidental", "malien", "mali"], "12_2_0": ["\u00e9thiopie", "attaque", "burkina", "arm\u00e9e", "b\u00e9nin"], "12_1_0": ["force", "pays", "centrafricain", "france", "fran\u00e7ais"], "12_24_0": ["force", "mali", "r\u00e9gion", "france", "sahel"], "12_23_0": ["pays", "mali", "afrique", "\u00e9thiopie", "occident"], "12_26_0": ["\u00e9thiopie", "france", "pays", "afrique", "mali"], "12_26_1": ["mali", "peuple", "malien", "afrique", "pari"], "12_16_0": ["tunisie", "alg\u00e9rien", "alg\u00e9rie", "isra\u00ebl", "tunisien"], "12_16_1": ["rebelle", "gouvernement", "pays", "mali", "malien"], "12_15_0": ["mali", "russe", "\u00e9tat", "pays", "pr\u00e9sence"], "12_22_0": ["pays", "burkina", "france", "militaire", "sahel"], "12_10_0": ["pays", "mali", "iran", "\u00e9tat", "iranien"], "12_20_0": ["mali", "soldat", "occidental", "allemand", "gouvernement"], "12_20_1": ["otan", "russie", "fran\u00e7ais", "nucl\u00e9aire", "arm\u00e9e"], "12_11_0": ["cedeao", "c\u00f4te", "ivoire", "pays", "mali"], "12_11_1": ["alg\u00e9rien", "arm\u00e9e", "avion", "militaire", "mirage"], "12_29_0": ["pays", "\u00e9tat", "pr\u00e9sident", "coup", "b\u00e9ninois"], "12_8_0": ["pays", "mali", "occidental", "ouganda", "daech"], "12_8_1": ["avion", "russe", "fran\u00e7ais", "russie", "iranien"], "12_8_2": ["isra\u00ebl", "r\u00e9sistance", "coup", "alg\u00e9rie", "alger"], "12_25_0": ["pays", "affaire", "am\u00e9ricain", "force", "congo"], "12_3_0": ["mali", "pays", "manifestation", "pr\u00e9sence", "militaire"], "12_3_1": ["am\u00e9ricain", "nucl\u00e9aire", "nso", "capacit\u00e9", "nouveau"], "12_19_0": ["fran\u00e7ais", "mali", "comit\u00e9", "militaire", "ministre"], "12_18_0": ["b\u00e9nin", "pays", "mali", "gouvernement", "malien"], "12_7_0": ["afrique", "guin\u00e9e", "occidental", "militaire", "chinois"], "12_17_0": ["pays", "force", "france", "peuple", "mali"], "12_28_0": ["pays", "occidental", "africain", "fran\u00e7ais", "r\u00e9gion"], "12_27_0": ["terroriste", "arm\u00e9e", "burkina", "faso", "attaque"], "12_14_0": ["fran\u00e7ais", "france", "pays", "mali", "ambassadeur"], "12_14_1": ["droit", "europ\u00e9en", "pays", "hongrie", "sujet"], "12_21_0": ["sahel", "pr\u00e9sident", "centrafricain", "pays", "\u00e9thiopie"], "11_27_0": ["minusca", "\u00e9tat", "centrafricain", "fran\u00e7ais", "niger"], "11_14_0": ["minusca", "attaque", "centrafricain", "soci\u00e9t\u00e9", "mission"], "11_30_0": ["pays", "fran\u00e7ais", "burundi", "pr\u00e9sence", "sanction"], "11_26_0": ["pays", "africain", "danois", "pirate", "burkina"], "11_20_0": ["r\u00e9gion", "pays", "otan", "fran\u00e7ais", "jeune"], "11_28_0": ["afrique", "africain", "mali", "pays", "france"], "11_12_0": ["afrique", "africain", "arme", "r\u00e9sistance", "iran"], "11_17_0": ["sanction", "\u00e9tat", "force", "population", "terroriste"], "11_9_0": ["onu", "population", "pays", "monusco", "afrique"], "11_8_0": ["isra\u00ebl", "haftar", "libye", "isra\u00e9lien", "terroriste"], "11_23_0": ["france", "pays", "fran\u00e7ais", "centrafricain", "peuple"], "11_19_0": ["afrique", "part", "fran\u00e7ais", "axe", "\u00e9thiopien"], "11_19_1": ["am\u00e9ricain", "iran", "nucl\u00e9aire", "iranien", "source"], "11_1_0": ["minusca", "france", "centrafricain", "terroriste", "pays"], "11_3_0": ["force", "populaire", "arm\u00e9e", "b\u00e9nin", "sahel"], "11_2_0": ["pays", "minusca", "\u00e9tat", "mali", "terroriste"], "11_22_0": ["\u00e9thiopie", "fran\u00e7ais", "pays", "africain", "militaire"], "11_25_0": ["occidental", "pays", "afrique", "\u00e9tat", "\u00e9thiopien"], "11_25_1": ["alg\u00e9rie", "maroc", "sahara", "ministre", "occidental"], "11_7_0": ["us", "irakien", "sc\u00e9nario", "force", "r\u00e9sistance"], "11_29_0": ["fran\u00e7ais", "manifestant", "rebelle", "soldat", "face"], "11_29_1": ["alg\u00e9rie", "militaire", "pays", "alg\u00e9rien", "marocain"], "11_6_0": ["pays", "arm\u00e9e", "mali", "malien", "force"], "11_5_0": ["mali", "pays", "coup", "\u00e9tat", "arm\u00e9e"], "11_18_0": ["pays", "force", "\u00e9thiopie", "rebelle", "arm\u00e9e"], "11_10_0": ["r\u00e9gion", "d\u00e9veloppement", "service", "pays", "sahel"], "11_10_1": ["occidental", "burkina", "force", "pays", "\u00e9thiopien"], "11_24_0": ["militaire", "m\u00e9dia", "\u00e9thiopie", "occidental", "rebelle"], "11_11_0": ["minusca", "centrafricain", "africain", "afrique", "occidental"], "11_21_0": ["fran\u00e7ais", "pays", "sahel", "minusca", "peuple"], "11_21_1": ["pays", "minier", "ann\u00e9e", "secteur", "mondial"], "11_21_2": ["alg\u00e9rien", "tunisie", "alg\u00e9rie", "militaire", "isra\u00ebl"]}, "kws": ["pays", "mali", "fran\u00e7ais", "france", "\u00e9tat", "afrique", "alg\u00e9rie"]}}}